{"translation-revision-date":"2024-04-18 12:10:32+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Excerpt":["Uddrag"],"Version":["Version"],"About":["Om"],"Show post counts":["Vis antal indl\u00e6g"],"Calendar":["Kalender"],"Text":["Tekst"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Outdent":["Afcit\u00e9r\/Formindsk indrykning"],"Indent":["Cit\u00e9r\/For\u00f8g indrykning"],"Unlink":["Fjern link"],"List":["Liste"],"Background":["Baggrund"],"Add a featured image":["Tilf\u00f8j et udvalgt billede"],"User":["Bruger"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Display as dropdown":["Vis som rullemenu"],"Square":["Firkant"],"Link to %s":["Link til %s"],"Exit fullscreen":["Luk fuldsk\u00e6rm"],"Navigation":["Navigation"],"Featured image":["Udvalgt billede"],"Upload":["Upload"],"Include":["Inkluderer"],"Video":["Video"],"Empty":["Tom"],"Invalid":["Ugyldig"],"File":["FIl"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Table":["Tabel"],"Auto":["Auto"],"Previous":["Forrige"],"Detach":["Frig\u00f8r"],"Minimum height":["Maksimalh\u00f8jde"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil blive vist i menuen, hvis det aktuelle tema underst\u00f8tter det."],"Taxonomy":["Taksonomi"],"Embed a WordPress post.":["Inds\u00e6t et indlejret WordPress-indl\u00e6g."],"(Untitled)":["(Uden titel)"],"Original":["Original"],"Contact us":["Kontakt os"],"Chapters":["Kapitler"],"English":["Engelsk"],"Gallery":["Galleri"],"Reset":["Nulstil"],"Order by":["Sorter efter"],"Newest to oldest":["Nyeste til \u00e6ldste"],"Oldest to newest":["\u00c6ldste til nyeste"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"Number of items":["Antal elementer"],"Avatar":["Avatar"],"Options":["Muligheder"],"button label\u0004Import":["Importer"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken er slettet eller ikke tilg\u00e6ngelig."],"Add text\u2026":["Tilf\u00f8j tekst..."],"Classic":["Klassisk"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Cover":["Banner"],"Fixed background":["Fastgjort baggrund"],"Overlay":["Overlejring"],"Write title\u2026":["Skriv titel..."],"Embed a tweet.":["Indlejr et tweet."],"music":["musik"],"video":["video"],"Embed a YouTube video.":["Indlejr en YouTube video."],"Embed a Facebook post.":["Indlejr et Facebookindl\u00e6g."],"image":["billede"],"Embed an Instagram post.":["Indlejr et Instagram indl\u00e6g."],"post":["indl\u00e6g"],"blog":["blog"],"audio":["lyd"],"Embed SoundCloud content.":["Indlejr SoundCloud indhold."],"Embed Spotify content.":["Indlejr Spotify indhold."],"Embed Flickr content.":["Indlejr Flickr indhold."],"Embed a Vimeo video.":["Indlejr en Vimeo video."],"Embed an Animoto video.":["Indlejr en Animoto video."],"Embed Cloudup content.":["Indlejr Clouup indhold."],"Embed CollegeHumor content.":["Indlejr CollegeHumor indhold."],"Embed a Dailymotion video.":["Indlejr en Dailymotion video."],"Embed Imgur content.":["Indlejr Imgur indhold."],"Embed Issuu content.":["Indlejr Issuu indhold."],"Embed Kickstarter content.":["Indlejr Kickstarter indhold."],"Embed Mixcloud content.":["Indlejr Mixcloud indhold."],"Embed a Reddit thread.":["Indlejr en Reddit tr\u00e5d."],"Embed ReverbNation content.":["Indlejr ReverbNation indhold."],"Embed Screencast content.":["Indlejr Screencast indhold."],"Embed Scribd content.":["Indlejr Scribd indhold."],"Embed Slideshare content.":["Indlejr Slideshare indhold."],"Embed SmugMug content.":["Indlejr SmugMug indhold."],"Embed Speaker Deck content.":["Indlejr Speaker Deck indhold."],"Embed a TED video.":["Indlejr en TED video."],"Embed a Tumblr post.":["Indlejr et Tumblr indl\u00e6g."],"Embed a VideoPress video.":["Indlejr en VideoPress video."],"Embed a WordPress.tv video.":["Indlejr en WordPress.tv video."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne indlejring bevarer dets billedformat, n\u00e5r browseren bliver skaleret."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne indlejring kan muligvis ikke bevare dets billedformat, n\u00e5r browseren bliver skaleret"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Media settings":["Medieindstillinger"],"Resize for smaller devices":["\u00c6ndre st\u00f8rrelsen p\u00e5 mindre enheder"],"%s URL":["%s URL"],"Enter URL to embed here\u2026":["Indtast webadresse der skal indlejres her..."],"button label\u0004Embed":["Indlejr"],"Embedded content from %s":["Indlejret indhold fra %s"],"block title\u0004Embed":["Indlejr"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"Copy URL":["Kopier link"],"button label\u0004Download":["Download"],"Show download button":["Vis download-knap"],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturer er besk\u00e5ret s\u00e5 de passer ind."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturer er ikke besk\u00e5ret."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Tr\u00e6k billeder, upload nye eller v\u00e6lg filer fra dit bibliotek."],"Crop images":["Klip billeder"],"Heading":["Overskrift"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Display avatar":["Vis avatar"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Display post date":["Vis indl\u00e6gsdato"],"Latest Posts":["Seneste indl\u00e6g"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Outdent list item":["Udryk liste-element"],"Indent list item":["Indryk liste-element"],"Show media on left":["Vis medie til venstre"],"Show media on right":["Vis medie til h\u00f8jre"],"Media area":["Medieomr\u00e5de"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Dit websted omfatter ikke support til \"%s\"-blokken. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt, konvertere dens indhold til en brugerdefineret HTML-blok eller fjerne den helt."],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Dit websted omfatter ikke support til \"%s\"-blokken. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Showing large initial letter.":["Viser stort begyndelsesbogstav."],"Toggle to show a large initial letter.":["Skifter til at vise et stort begyndelsesbogstav."],"Drop cap":["Unicial"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forudformateret tekst..."],"Separator":["Separator"],"Shortcode":["Shortcode"],"Write shortcode here\u2026":["Indtast shortcode her..."],"Height in pixels":["H\u00f8jde i pixler"],"Column count":["Antal kolonner"],"Row count":["Antal r\u00e6kker"],"Create":["Opret"],"Edit table":["Rediger tabel"],"Fixed width table cells":["Tabel-celler med fast bredde"],"New Column":["Ny kolonne"],"Width settings":["Bredde indstillinger"],"Muted":["Lydl\u00f8s"],"Playback controls":["Afspilningskontrol"],"Link removed.":["Link fjernet."],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blok; skriv nu eller start med en \/ (skr\u00e5streg) for at v\u00e6lge en blok"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette billede har en tom ALT-egenskab (billedbeskrivelse). Filnavnet er %s"],"This image has an empty alt attribute":["Dette billede har en tom ALT-egenskab (billedbeskrivelse)"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igen"],"button label\u0004Convert to link":["Konverter til link"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Indhold..."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Indlejr Crowdsignal (tidligere Polldaddy) indhold."],"ebook":["e-bog"],"Embed Amazon Kindle content.":["Indlejr indhold fra Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette indhold kunne ikke indlejres."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Indlejret indhold fra %s kan ikke vises i editoren."],"image %1$d of %2$d in gallery":["billede %1$d af %2$d i galleriet"],"Focal point picker":["Fokuspunktv\u00e6lger"],"The excerpt is hidden.":["Uddraget er skjult."],"The excerpt is visible.":["Uddraget er synligt."],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul uddraget p\u00e5 sider med hele indholdet"],"Label text":["Etiket tekst"],"Add label\u2026":["Tilf\u00f8j etiket..."],"Optional placeholder text":["Valgfri pladsholder tekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri pladsholder..."],"Button text":["Knaptekst"],"Add button text\u2026":["Tilf\u00f8j knaptekst..."],"Enter URL here\u2026":["Indtast URL her..."],"Use URL":["Brug URL"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Display author":["Vis forfatter"],"Display date":["Vis dato"],"Display excerpt":["Vis uddrag"],"Max number of words in excerpt":["Maksimale antal ord i uddrag"],"- Select -":["- V\u00e6lg -"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Overf\u00f8r en billedfil, v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek, eller tilf\u00f8j en via en URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Overf\u00f8r en videofil, v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek, eller tilf\u00f8j en via en URL."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Inds\u00e6t et link til det indhold du vil have vist p\u00e5 dit websted."],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mere om indlejringer"],"Group":["Gruppe"],"One.":["En."],"Two.":["To."],"Three.":["Tre."],"Four.":["Fire."],"Five.":["Fem."],"Six.":["Seks."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing."],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"Move image backward":["Flyt billede bagud"],"Move image forward":["Flyt billede fremad"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleritekst"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e6r billedet s\u00e5 det fylder hele kolonnen"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene."],"Clear Media":["Ryd medier"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Align column left":["Venstrejuster kolonnen"],"Align column center":["Centrer kolonnen"],"Align column right":["H\u00f8jrejuster kolonnen"],"Insert a table for sharing data.":["Inds\u00e6t en tabel for at dele data."],"Create Table":["Opret tabel"],"Change column alignment":["Skift kolonnejustering"],"Header section":["Sektion til sidehoved"],"Footer section":["Sektion til sidefod"],"Jazz Musician":["Jazz-musiker"],"Release Date":["Udgivelsesdato"],"May 7, 2019":["7. maj, 2019"],"February 21, 2019":["21. februar, 2019"],"December 6, 2018":["6. december, 2018"],"Attachment page":["Side for vedh\u00e6ftning"],"Open in new tab":["\u00c5bn i et nyt faneblad"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Overf\u00f8r en fil, eller v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["En af de sv\u00e6reste ting at g\u00f8re i teknologi er at flytte dig selv."],"Ordered list settings":["Indstillinger for sorteret liste"],"Start value":["Startv\u00e6rdi"],"Reverse list numbering":["Omvendt nummereret liste"],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e5r vi refererer andre, citerer vi os selv."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til den forunderlige verden af blokke..."],"Link rel":["Link rel"],"Call to Action":["Call to Action"],"Two columns; equal split":["To kolonner; lige store"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; en tredjedel, to tredjedele fordeling"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; to tredjedele, en tredjedel fordeling"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; lige store"],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midterkolonne"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Play inline":["Afspil inline"],"The current poster image url is %s":["Det nuv\u00e6rende plakatbilledes URL er %s"],"There is no poster image currently selected":["Der er forel\u00f8big ikke valgt noget plakatbillede"],"Column settings":["Kolonneindstillinger"],"Percentage Width":["Procentbredde"],"menu":["menu"],"Post content":["Indl\u00e6gsindhold"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Enter address":["Indtast adresse"],"Image size":["Billedst\u00f8rrelse"],"Open Media Library":["\u00c5ben mediebiblioteket"],"Embed a TikTok video.":["Indlejr en TikTok video."],"Title attribute":["Titelegenskab"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv det billedes rolle p\u00e5 siden."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Bem\u00e6rk: mange enheder og browsere viser ikke denne tekst.)"],"Level %s. Empty.":["Level %s. Tomt."],"Level %1$s. %2$s":["Niveau %1$s. %2$s"],"ADD MEDIA":["TILF\u00d8J MEDIE"],"Link to":["Link til"],"podcast":["podcast"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blok\" er et abstrakt begreb\n\/\/ der beskriver layoutdele, der\n\/\/ med den rigtige sammens\u00e6tning, \n\/\/ former indhold og layout af en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Media file":["Mediefil"],"Show:":["Vis:"],"Full post":["Hele indl\u00e6gget"],"Display featured image":["Vis udvalgt billede"],"Image alignment":["Billedjustering"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Header label":["Sidetop-etiket"],"Footer label":["Sidefods-etiket"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Poster image":["Plakatbillede"],"Social Icon":["Socialt ikon"],"%s label":["%s-etiket"],"Link label":["Link-etiket"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kort dette link for at hj\u00e6lpe brugere af sk\u00e6rml\u00e6sere."],"Button only":["Kun knap"],"Template Part":["Skabelon-del","Skabelon-dele"],"Patterns":["Blokgrupper"],"Block variations":["Blokvariationer"],"Mobile":["Mobil"],"social":["social"],"survey":["rundsp\u00f8rge"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Image uploaded.":["Billede overf\u00f8rt."],"Upload external image":["Upload eksternt billede"],"Edit gallery image":["Rediger galleribillede"],"Browser default":["Browserstandard"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet af kolonner overstiger det anbefalede og kan resultere i en kn\u00e6kket tabel."],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8jde p\u00e5 cover"],"Change content position":["Ret indholdsposition"],"Display author name":["Vis forfatters navn"],"Comment":["Kommentar"],"Search for patterns":["S\u00f8g efter blokgruppe"],"Find out more":["F\u00e5 mere at vide"],"100":["100"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"Repeated background":["Gentaget baggrund"],"Add link to featured image":["Tilf\u00f8j link til udvalgt billede"],"\u201cRead more\u201d link text":["\"L\u00e6s mere\" linktekst"],"Toggle search label":["Skift s\u00f8geetiket"],"Change button position":["Skift knappens placering"],"No button":["Ingen knap"],"Button outside":["Knap udenfor"],"Button inside":["Knap indenfor"],"Use button with icon":["Brug knap med ikon"],"Subtitles":["Undertekster"],"Captions":["Billedtekster"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, billedetekster, kapitler, eller beskrivelser. De hj\u00e6lper med til at g\u00f8re dit indhold mere tilg\u00e6ngeligt for en bredere skare af brugere."],"Edit %s":["Rediger %s"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit track":["Rediger spor"],"Label":["Label"],"Title of track":["Titel p\u00e5 spor"],"Source language":["Kildesprog"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Sprogkode (en, fr, osv.)"],"Kind":["Type"],"Remove track":["Fjern spor"],"Add tracks":["Tilf\u00f8j spor"],"Convert to blocks":["Konverter til blokke"],"Open links in new tab":["\u00c5bn links i et nyt faneblad"],"Add text over image":["Tilf\u00f8j tekst over billede"],"Image caption text":["Figurtekst for billede"],"Gallery caption text":["Figurtekst for galleri"],"Audio caption text":["Figurtekst for lydfil"],"Button width":["Knapbredde"],"Download button text":["Tekst til downloadknap"],"Unordered":["Unummereret"],"Ordered":["Nummereret"],"List text":["Listetekst"],"Preformatted text":["Preformatteret tekst"],"Pullquote text":["Fremh\u00e6vet citat tekst"],"Pullquote citation text":["Fremh\u00e6vet citat tekst"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokke kan ikke dannes inde i sig selv."],"Shortcode text":["Kortkodetekst"],"Header cell text":["Tekst i sidehovede"],"Body cell text":["Br\u00f8dtekst i tabel"],"Footer cell text":["Tekst i fodcelle"],"Table caption text":["Tabel, figurtekst"],"Column %d text":["Kolonne %d tekst"],"Verse text":["Verstekst"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Video caption text":["Video, billedtekst"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Syngende skovdrosler i Central Park, New York."],"Normal":["Normal"],"Huge":["K\u00e6mpestor"],"Icon color":["Ikon, farve"],"Type \/ to choose a block":["Tryk \/ for at v\u00e6lge en blok"],"Start blank":["Start med tom"],"Choose":["V\u00e6lg"],"Add caption":["Tilf\u00f8j en billedtekst"],"Add quote":["Tilf\u00f8j citat"],"Add citation":["Tilf\u00f8j citat"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk afspilning kan give problemer med tilg\u00e6ngelighed for nogle brugere."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Dit websted har ikke nogen indl\u00e6g, derfor kan intet vises i \u00f8jeblikket."],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d af %3$d)"],"PDF settings":["PDF-indstillinger"],"Show inline embed":["Vis inline embed"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Bem\u00e6rk: De fleste mobiler og tablets vil ikke vise embedded PDF'er."],"Copied URL to clipboard.":["Kopier URL til klippebord."],"Embed of the selected PDF file.":["Embed den valgte PDF-fil."],"Media width":["Mediebredde"],"Display login as form":["Vis login som formular"],"Redirect to current URL":["Viderestil til nuv\u00e6rende URL"],"HTML element":["HTML element"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"Click plus to add":["Klik p\u00e5 plus for at tilf\u00f8je"],"Image width":["Billedbredde"],"Link image to home":["Link billedet til forsiden"],"Site tagline text":["Undertitel for websted"],"Write site tagline\u2026":["Skriv sidens undertitel eller slogan"],"Site Tagline placeholder":["Pladsholder for webstedets undertitel"],"Site title text":["Titeltekst for websted"],"Write site title\u2026":["Skriv webstedets titel..."],"Site Title placeholder":["Pladsholder for webstedstitel"],"Display settings":["Indstillinger for visning"],"Items per Page":["Elementer per side"],"Offset":["Forskydning"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e6ns antallet af sider du \u00f8nsker at vise, selv hvis foresp\u00f8rgslen har flere resultater. For at vise alle sider indtast 0 (nul)."],"Max page to show":["Maksimum antal viste sider"],"Exclude":["Ekskluder"],"Only":["Kun"],"Inherit query from template":["Nedarv foresp\u00f8rgsel fra skabelon"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Aktiver for at bruge den globale foresp\u00f8rgsel, der at opsat for den nuv\u00e6rende skabelon, s\u00e5som arkiv eller s\u00f8gning. Deaktiver for at tilpasse indstillinger uafh\u00e6ngigt."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress indeholder forskellige typer af indhold, der er inddelt i samlinger som kaldes \"indholdstyper\". Som standard findes et par forskellige typer som indl\u00e6g og sider, men plugins kan tilf\u00f8je flere typer."],"Sticky posts":["Fastgjorte indl\u00e6g"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogindl\u00e6g kan \"fastg\u00f8res\"; denne funktion placerer dem \u00f8verst p\u00e5 siden med indl\u00e6g. Og der bliver de, indtil et nyt fastgjort indl\u00e6g udgives."],"Filters":["Filtre"],"Keyword":["N\u00f8gleord"],"Posts List":["Indl\u00e6gsliste"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Vis en liste over dine seneste artikler, med undtagelse af fastgjorte indl\u00e6g."],"Title & Date":["Titel & dato"],"Title & Excerpt":["Titel & uddrag"],"Title, Date, & Excerpt":["Titel, dato og uddrag"],"Image, Date, & Title":["Billede, dato og titel"],"Provided type is not supported.":["Denne type er ikke underst\u00f8ttet."],"Archive title":["Arkivtitel"],"Archive Title":["Arkivtitel"],"Display the archive title based on the queried object.":["Vis titlen p\u00e5 arkivet baseret op foresp\u00f8rgsel."],"Next page link":["N\u00e6ste side link"],"Previous page link":["Forrige side link"],"An example title":["Et titeleksempel"],"No Title":["Ingen titel"],"Make title a link":["Giv titlen et link"],"Change Date":["Dato for skifte"],"Add \"read more\" link text":["Tilf\u00f8j \"l\u00e6s mere\" linktekst"],"Show link on new line":["Vis link p\u00e5 ny linje"],"Term items not found.":["Ingen elementer fundet."],"Remove %s":["Fjern %s"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Forindl\u00e6s"],"No published posts found.":["Der blev ikke fundet nogen offentliggjorte indl\u00e6g."],"Show only top level categories":["Vis kun kategorier p\u00e5 \u00f8verste niveau"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Tr\u00e6k og slip til denne blok, overf\u00f8r eller v\u00e6lg eksisterende medier i biblioteket."],"bookmark":["bogm\u00e6rke"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Integrer Pinterest-pins, opslagstavler og profiler."],"Embed Wolfram notebook content.":["Integrer Wolfram indhold fra skyen."],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Media item link option\u0004None":["Ingen"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Hvis du overf\u00f8rer til et galleri, skal alle filer v\u00e6re billedformater"],"All gallery image links updated to: %s":["Alle galleribilledlinks opdateret til: %s"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alle galleribilleder opdateres, s\u00e5 de \u00e5bnes under i en ny fane"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alle galleribilleder er opdateret til ikke at \u00e5bne i en ny fane"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alle galleribilledst\u00f8rrelser opdateret til: %s"],"Loading options\u2026":["Indl\u00e6ser indstillinger\u2026"],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementet skal repr\u00e6sentere introduktionsindhold, typisk en gruppe introduktions- eller navigationshj\u00e6lpemidler."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementet b\u00f8r kun bruges til dokumentets prim\u00e6re indhold. "],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementet skal repr\u00e6sentere en selvst\u00e6ndig del af dokumentet, der ikke kan repr\u00e6senteres bedre af et andet element."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementet skal repr\u00e6sentere en selvst\u00e6ndig, syndikeringsmulig del af dokumentet."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementet skal repr\u00e6sentere en del af et dokument, hvis indhold kun er indirekte relateret til dokumentets hovedindhold."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer> Elementet skal repr\u00e6sentere en sidefod for det n\u00e6rmeste sektionselement (f.eks.: <section>, <article>, <main> osv.)."],"%s navigation":["%s navigation"],"Start empty":["Start tom"],"Switch to '%s'":["Skift til '%s'"],"Create new menu":["Opret ny menu"],"Manage menus":["H\u00e5ndter menuer"],"Menu name":["Menunavn"],"Delete menu":["Slet menu"],"Delete %s":["Slet %s"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette denne navigationsmenu?"],"Confirm":["Bekr\u00e6ft"],"Display":["Vis"],"Overlay Menu":["Overlejringsmenu"],"Configure overlay menu":["Indstil overlejringsmenu"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Skjuler navigationsindstillingerne i et menuikon, der \u00e5bner en overlejring."],"Off":["Fra"],"Always":["Altid"],"Submenus":["Undermenuer"],"Open on click":["\u00c5bn ved klik"],"Submenu & overlay text":["Undermenu og overlejringstekst"],"Submenu & overlay background":["Undermenu og overlejringsbaggrund"],"Contact":["Kontakt"],"Transform":["Omdan"],"Select post":["V\u00e6lg indl\u00e6g"],"Select page":["V\u00e6lg side"],"Select category":["V\u00e6lg kategori"],"Select tag":["V\u00e6lg tag"],"Add link":["Tilf\u00f8j link"],"Add submenu":["Tilf\u00f8j undermenu"],"This item is missing a link":["Dette element mangler et link"],"Navigation link text":["Tekst til navigationslink"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opret kladdeindl\u00e6g: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opret kladdeside: <mark>%s<\/mark>"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellink"],"Show avatar":["Vis avatar"],"Avatar size":["Avatar st\u00f8rrelse"],"Show bio":["Vis bio"],"Post author byline text":["Indl\u00e6gsforfatters navn"],"Write byline\u2026":["Skriv forfatternavnet\u2026"],"Post Author":["Indl\u00e6gsforfatter"],"No comments":["Ingen kommentarer"],"Post Date":["Indl\u00e6gsdato"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cover"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Indhold"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyld"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Billedet skaleres og besk\u00e6res for at udfylde hele omr\u00e5det uden at blive forvr\u00e6nget."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Billedet skaleres for at udfylde omr\u00e5det uden besk\u00e6ring eller at forvr\u00e6nge."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Billedet vil blive strakt og forvr\u00e6nget til at fylde omr\u00e5det helt."],"Image scaling options\u0004Scale":["Scal\u00e9r"],"Next: ":["N\u00e6ste: "],"Previous: ":["Forrige: "],"Next post":["N\u00e6ste indl\u00e6g"],"Previous post":["Forrige indl\u00e6g"],"Display the title as a link":["Vis titlen som et link"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Hvis du har angivet en brugerdefineret etiket, s\u00e5 inds\u00e6ttes denne foran titlen."],"Include the label as part of the link":["Medtag etiketten som en del af linket"],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser det indl\u00e6gslink, der f\u00f8lger efter det aktuelle indl\u00e6g."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser det indl\u00e6gslink, der g\u00e5r forud for det aktuelle indl\u00e6g."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Angiv tegn, der bruges til at adskille udtryk."],"Post Title":["Indl\u00e6gstitel"],"Arrow":["Pil"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil f\u00f8jet til n\u00e6ste og forrige sidelinket."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Vinkel"],"Add a site logo":["Tilf\u00f8j et webstedslogo"],"Make title link to home":["Opret titellink til forside"],"Number of tags":["Antal tags"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Skabelondel \"%s\" indsat."],"Untitled Template Part":["Skabelondel uden navn"],"Name and create your new %s":["Navngiv og opret dine nye %s"],"Choose an existing %s or create a new one.":["V\u00e6lg en eksisterende %s, eller opret en ny."],"Area":["Omr\u00e5de"],"Default based on area (%s)":["Standard baseret p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Term Description":["Term-beskrivelse"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"Loading\u2026":["Indl\u00e6ser\u2026"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har ikke rettigheder til at redigere denne Menu. \u00c6ndringer vil ikke blive gemt."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har ikke rettigheder til at oprette Navigationsmenuer."],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Webstedsikoner er det du i browserfaner, bogm\u00e6rker og i WordPress mobilapps. For at bruge et tilpasset ikon, der er forskelligt fra dit logo, skal du bruge <a>Webstedsikon indstillinger<\/a>."],"Use as site icon":["Brug som webstedets ikon"],"Icon":["Ikon"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sideliste: Kan ikke hente Sider."],"Icon background":["Ikonbaggrund"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e6kke"],"Group by:":["Grupp\u00e9r efter:"],"Week":["Uge"],"Default Avatar":["Standardavatar"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["V\u00e6lg den avatar-bruger, der skal vises. Hvis den er tom, vises indl\u00e6gs-\/sideforfatteren."],"Link to user profile":["Link til brugerprofil"],"Link to authors URL":["Link til forfatterens URL"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarforfatter"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentarindhold"],"Link to comment":["Link til kommentar"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentardato"],"Older comments page link":["\u00c6ldre kommentarer sidelink"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Dekorative pile tilf\u00f8jet til n\u00e6ste og forrige kommentarlink."],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Vinkel"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Sideinddelingsblok for kommentarer: sidekommentarer er deaktiveret i diskussionsindstillingerne"],"Newer comments page link":["Sidelink til nyere kommentar"],"Show post title":["Vis indl\u00e6gstitel"],"Show comments count":["Vis antal kommentarer"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Indl\u00e6gstitel\""],"Arrange blocks horizontally.":["Arranger blokke vandret."],"Stack":["Stable"],"Arrange blocks vertically.":["Arranger blokke lodret."],"Home link text":["Hjem link tekst"],"Add home link":["Tilf\u00f8j hjem link"],"block example\u0004Home Link":["Hjem link"],"Create from '%s'":["Opret fra '%s'"],"Navigation block setup options ready.":["Ops\u00e6tningsmuligheder for navigationsblok klar."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Den klassiske menu \"%s\" kunne ikke hentes fra API."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kan ikke oprette navigationsmenuen \"%s\"."],"Creating Navigation Menu.":["Opretter navigationsmenu."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigationsmenu blev oprettet."],"Failed to create Navigation Menu.":["Kunne ikke oprette navigationsmenu."],"Classic menu importing.":["Klassisk menuimport."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk menu blev importeret uden problemer."],"Classic menu import failed.":["Import af klassisk menu mislykkedes."],"Show icon button":["Vis ikonknap"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfigurer udseendet af knappen, der \u00e5bner overlejringsmenuen."],"Show arrow":["Vis pil"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigationsmenu %s blev slettet."],"This item has been deleted, or is a draft":["Dette element er blevet slettet eller er en kladde"],"Convert to Link":["Konverter til Link"],"Author Biography":["Forfatterbiografi"],"A WordPress Commenter":["En WordPress-kommentator"],"says":["siger"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. januar 2000 kl. 00.00"],"Hi, this is a comment.":["Hej, dette er en kommentar."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["For at komme i gang med at moderere, redigere og slette kommentarer, skal du bes\u00f8ge \"Kommentarer\" i dashboardet."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Indl\u00e6gskommentars Formularblok: kommentarer er ikke tilladt for denne indholdstype (%s)."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan v\u00e6re et simpelt arrangement af fortl\u00f8bende afsnit i et blogindl\u00e6g eller en mere udf\u00f8rlig sammens\u00e6tning, der inkluderer billedgallerier, videoer, tabeller, kolonner og andre bloktyper."],"Link to post":["Link til indl\u00e6g"],"Select the size of the source image.":["V\u00e6lg st\u00f8rrelsen p\u00e5 kildebilledet."],"Featured image: %s":["Udvalgt billede: %s"],"Authors":["Forfattere"],"Post type":["Indholdstype"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e6lg en blokgruppe for foresp\u00f8rgselsloopet eller start med tom."],"Choose a pattern":["V\u00e6lg en blokgruppe"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Tilf\u00f8j tekst eller blokke, der vises, n\u00e5r foresp\u00f8rgslen ikke giver resultater."],"Show labels":["Vis etiketter"],"Smallest size":["Mindste st\u00f8rrelse"],"Largest size":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse"],"Existing template parts":["Eksisterende skabelondele"],"Choose a %s":["V\u00e6lg en %s"],"Links are disabled in the editor.":["Links er deaktiveret i editoren."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Tillad kommentarer"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Kommentarformular-blok: Kommentarer er ikke aktiveret."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Formularblok for indl\u00e6gskommentar: Kommentarer er ikke aktiveret for dette element."],"Show label":["Vis etikette"],"Show empty categories":["Vis tomme kategorier"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"Switch to editable mode":["Skift til redigeringstilstand"],"Avatar Settings":["Avatar indstillinger"],"Overlay opacity":["Gennemsigtighed"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Integrer en podcast-afspiller fra Pocket Casts."],"Gather blocks in a container.":["Saml blokke i en layoutcontainer."],"Alice.":["Alice."],"The White Rabbit.":["Den hvide kanin."],"The Cheshire Cat.":["Filurkatten."],"The Mad Hatter.":["Den Gale Hattemager."],"The Queen of Hearts.":["Hjerter Dame."],"Import Classic Menus":["Importer Klassiske menuer"],"handle":["handle"],"Author Name":["Forfatternavn"],"Link to author archive":["Link til forfatterens arkiv"],"block title\u0004Post Comment":["Skriv kommentar"],"To show a comment, input the comment ID.":["For at vise en kommentar, indtast kommentar ID."],"Post Comments Count block: post not found.":["Kommentart\u00e6llerblok: post blev ikke fundet."],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"Post Comments Link block: post not found.":["Indl\u00e6gs kommentarlink-blok: ingen indl\u00e6g fundet."],"Display last modified date":["Vis seneste \u00e6ndringsdato"],"Prefix":["Prefix"],"Suffix":["Suffix"],"Parents":["For\u00e6ldre"],"Taxonomies":["Klassificering"],"Show archive type in title":["Vis arkivtype i titel"],"Archive type: Name":["Arkivtype: Navn"],"Show search term in title":["Vis s\u00f8geord i titel"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f8geresultat for: \"s\u00f8geord\""],"Search Results Title":["S\u00f8geresultater titel"],"Display the search results title based on the queried object.":["Vis titlen p\u00e5 s\u00f8geresultaterne baseret p\u00e5 det forespurgte objekt."],"Quote citation":["Citat"],"Convert to static list":["Konverter til statisk liste"],"Only include current page":["Inds\u00e6t kun denne side"],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inds\u00e6t kun overskrifter fra denne side (hvis opslaget er sideopdelt)."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Skift for kun at inkluderer overskrifter fra denne side (hvis opslaget er sideopdelt)."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Tilf\u00f8j Overskriftsblokke for at oprette indholdsfortegnelse. Overskrifter med HTML ankertekst bliver linket hertil."],"Search for replacements":["S\u00f8g efter erstatninger"],"Replace <BlockTitle \/>":["Udskift <BlockTitle \/>"],"Add submenu link":["Tilf\u00f8j undermenulink"],"Remove caption":["Fjern billedtekst"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupp\u00e9r blokker. V\u00e6lg et layout:"],"(no title %s)":["(ingen titel %s)"],"Structure for navigation menu: %s":["Struktur for navigationsmenu: %s"],"Untitled menu":["Unavngiven menu"],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Du har endnu ikke oprettet nogen menu. Viser liste over dine sider"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sideliste: \"%s\" siden har ingen undersider."],"Edit this menu":["Rediger denne menu"],"Choose a page to show only its subpages.":["V\u00e6lg en side for kun at vise dennes undersider."],"Not available for aligned text.":["Ikke muligt for justeret tekst."],"Link author name to author page":["Link forfatternavn til forfatterside"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["En dekorativ pil f\u00f8jet til n\u00e6ste og forrige sidelink."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Vinkel"],"Select widget area":["V\u00e6lg widget-omr\u00e5de"],"Widget area: %s":["Widget-omr\u00e5de: %s"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Kan ikke importere f\u00f8lgende widgets: %s."],"Import widget area":["Importer widget-omr\u00e5de"],"Grid":["Grid"],"Resolution":["Opl\u00f8sning"],"Commenter Avatar":["Avatar for kommentator"],"Leave empty if decorative.":["Lad den v\u00e6re tom, hvis den skal anvendes dekorativt."],"Add an image or video with a text overlay.":["Tilf\u00f8j et billede eller en video med en tekst overlejring."],"Type \/ to add a hidden block":["Skriv \/ for at tilf\u00f8je en skjult blok"],"Open by default":["\u00c5ben som standard"],"Write summary":["Skriv opsummering"],"Write summary\u2026":["Skriv opsummering..."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Select the size of the source images.":["V\u00e6lg st\u00f8rrelsen p\u00e5 kildebillederne."],"Arrange blocks in a grid.":["Arranger blokke i et gitter."],"Post meta":["Indl\u00e6gsmeta"],"Uppercase letters":["Store bogstaver"],"Lowercase letters":["Sm\u00e5 bogstaver"],"Post Modified Date":["Dato for \u00e6ndring af indl\u00e6g"],"Excerpt text":["Uddrag af tekst"],"No excerpt found":["Intet uddrag fundet"],"%d minute":["%d minut","%d minutter"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Tilf\u00f8j nyt indl\u00e6g<\/a>"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Sl\u00e5 fra for at skjule etiket-teksten, f.eks. \"N\u00e6ste side\"."],"Parent":["For\u00e6lder"],"Expand on click":["Udvid ved klik"],"Enter fullscreen":["Aktiver fuldsk\u00e6rm"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["<main>-elementet b\u00f8r kun bruges til dokumentets prim\u00e6re indhold."],"\u201cExpand on click\u201d scales the image up, and can\u2019t be combined with a link.":["\"Udvid ved klik\" skalerer billedet op og kan ikke kombineres med et link."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["... <a>L\u00e6s mere<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det ser ud til, at du fors\u00f8ger at bruge den for\u00e6ldede Classic-blok. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt, konvertere dens indhold til en Tilpasset HTML-blok eller fjerne den helt. Alternativt kan du opdatere siden for at bruge Classic-blokken."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det ser ud til, at du fors\u00f8ger at bruge den for\u00e6ldede Classic-blok. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt eller fjerne den helt. Alternativt kan du opdatere siden for at bruge Classic-blokken."],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new menu?<\/button>":["Navigationsmenuen er blevet slettet eller er ikke tilg\u00e6ngelig. <button>Opret en ny menu?<\/button>"],"Navigation menu: \"%s\"":["Navigationsmenu: \"%s\""],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["De nuv\u00e6rende menuindstillinger giver reduceret tilg\u00e6ngelighed for brugerne og anbefales ikke. Aktivering af enten \"\u00c5bn ved klik\" eller \"Vis pil\" giver forbedret tilg\u00e6ngelighed ved at give tastaturbrugere mulighed for at gennemse undermenuer selektivt."],"Overlay menu controls":["Overlay-menukontrol"],"Unsaved Navigation Menu.":["Ikke-gemt Navigationsmenu."],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":["Denne sideliste er synkroniseret med de udgivne sider p\u00e5 dit websted. Fjern sidelisten for selv at tilf\u00f8je, slette eller \u00e6ndre r\u00e6kkef\u00f8lgen p\u00e5 siderne."],"Edit Page List":["Rediger sideliste"],"Block: Paragraph":["Blok: Afsnit"],"Comments form disabled in editor.":["Kommentarformular deaktiveret i editor."],"Modified Date":["Redigeringsdato"],"Browsing between pages requires a full page reload.":["At browse mellem sider kr\u00e6ver genindl\u00e6sning af siden."],"Number of links":["Antal links"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Angiv, hvor mange links der kan vises f\u00f8r og efter det aktuelle sidenummer. Links til den f\u00f8rste, aktuelle og sidste side er altid synlige."],"%s: Name":["%s: Navn"],"%s name":["%s navn"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Fodnoter underst\u00f8ttes ikke her. Tilf\u00f8j denne blok til indl\u00e6gs- eller sideindhold."],"Force page reload":["Gennemtving genindl\u00e6sning af siden"],"No posts found.":["Ingen indl\u00e6g fundet."],"Title":["Titel"],"Draft":["Kladde"],"Author":["Forfatter"],"URL":["URL"],"Edit":["Rediger"],"Apply":["Anvend"],"Save":["Gem"],"Categories":["Kategorier"],"Name":["Navn"],"Description":["Beskrivelse"],"None":["Ingen"],"Anonymous":["Anonym"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Reply":["Svar"],"Cancel":["Annuller"],"Add Media":["Tilf\u00f8j medier"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Media":["Medier"],"OK":["OK"],"Add":["Tilf\u00f8j"],"Select":["V\u00e6lg"],"Close":["Luk"],"(no title)":["(ingen titel)"],"Width":["Bredde"],"Height":["H\u00f8jde"],"HTML":["HTML"],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],"Leave a Reply":["Skriv et svar"],"Post Comment":["Send kommentar"],"Select Category":["V\u00e6lg kategori"],"Log out":["Log ud"],"Insert row before":["Inds\u00e6t r\u00e6kke f\u00f8r"],"Insert row after":["Inds\u00e6t r\u00e6kke efter"],"Delete row":["Slet r\u00e6kke"],"Insert column before":["Inds\u00e6t kolonne f\u00f8r"],"Insert column after":["Inds\u00e6t kolonne efter"],"Code":["Kode"],"Loop":["Loop"],"Home":["Forside"],"Image":["Billede"],"Next":["N\u00e6ste"],"One response to %s":["\u00c9t svar til %s"],"One response":["\u00c9t svar"],"%s response":["%s svar","%s svar"],"Preload":["Preload"],"Link":["Link"],"Remove":["Fjern"],"Remove image":["Fjern billede"],"Attachment Page":["Side for vedh\u00e6ftning"],"Media File":["Mediefil"],"Columns":["Kolonner"],"Move down":["Flyt ned"],"Move up":["Flyt op"],"Page break":["Sideskift"],"Replace":["Erstat"],"Delete column":["Slet kolonne"],"Metadata":["Metadata"],"Autoplay":["Afspil automatisk"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre mod h\u00f8jre"],"Display Settings":["Visningsindstillinger"],"Year":["\u00c5r"],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar til %2$s","%1$s svar til %2$s"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Read more":["L\u00e6s mere"],"Search results":["S\u00f8geresultater"],"Table of Contents":["Indholdsfortegnelse"],"Month":["M\u00e5ned"],"Day":["Dag"],"Replace image":["Erstat billede"],"Edit image":["Rediger billede"],"List view":["Listevisning"],"Grid view":["Gittervisning"],"Small":["Lille"],"Select poster image":["V\u00e6lg plakatbillede"],"Add media":["Tilf\u00f8j medie"],"Crop":["Besk\u00e6r"],"by %s":["af %s"],"This content is password protected.":["Dette indhold er beskyttet med adgangskode."],"PDF embed":["PDF embed"],"Embed of %s.":["Embed %s."],"Next Page":["N\u00e6ste side"],"Previous Page":["Forrige side"],"Open menu":["\u00c5bn menu"],"Close menu":["Luk menu"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Skabelondelen er blevet slettet eller er ikke tilg\u00e6ngelig: %s"],"%s Avatar":["%s Avatar"],"Newer Comments":["Nyere kommentarer"],"Older Comments":["\u00c6ldre kommentarer"],"Response":["Kommentar"],"Responses":["Kommentarer"],"Response to %s":["Svar til %s"],"Responses to %s":["Svar til %s"],"Search":["S\u00f8g"],"Settings":["Indstillinger"],"Menus":["Menuer"],"Large":["Stor"],"Menu":["Menu"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}