{"translation-revision-date":"2024-04-18 12:10:32+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Hours":["Timer"],"Custom color picker.":["V\u00e6lger til tilpasset farve."],"Color code: %s":["Farvekode: %s"],"Color: %s":["Farve: %s"],"Minutes":["Minutter"],"Add item":["Tilf\u00f8j element"],"Item added.":["Element tilf\u00f8jet."],"Item removed.":["Element fjernet."],"Remove item":["Fjern objekt"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s af %3$s)"],"Dismiss this notice":["Afvis denne meddelelse"],"Category":["Kategori"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Adskil med kommaer, mellemrum, eller Enter-knappen."],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskil med kommaer eller Enter-knappen."],"Angle":["Vinkel"],"Extra Large":["Ekstra stor"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradueringskontrolpunkt ved %1$s med farvekode %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Brug venstre eller h\u00f8jre piletast eller tr\u00e6k-og-slip med musen for at \u00e6ndre gradueringens placering. Tryk p\u00e5 knappen for at \u00e6ndre farve eller flytte kontrolpunktet."],"Remove Control Point":["Fjern kontrolpunkt"],"Gradient code: %s":["Gradueringskode: %s"],"Gradient: %s":["Graduering: %s"],"Guide controls":["Guidekontroller"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d af %2$d"],"Finish":["Afslut"],"Alignment Matrix Control":["H\u00e5ndtering af matricejustering"],"Box Control":["Boksh\u00e5ndtering"],"Reset search":["Nulstil s\u00f8gning"],"Color name":["Farvenavn"],"Remove color":["Fjern farve"],"Coordinated Universal Time":["Koordineret universel tid"],"Media preview":["Medie forh\u00e5ndsvisning"],"Linear":["Line\u00e6r"],"Radial":["Radial"],"Select unit":["V\u00e6lg enhed"],"Search in %s":["S\u00f8g i %s"],"Close search":["Luk s\u00f8gning"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Pixels (px)":["Pixels (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til overordnet fontst\u00f8rrelse (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativ til rodens fontst\u00f8rrelse (rem)"],"Viewport width (vw)":["Viewport bredde (vw)"],"Viewport height (vh)":["Viewport h\u00f8jde (vh)"],"Dashed":["Stiplet"],"Dotted":["Prikket"],"Border width":["Kantbredde"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Viewport mindste side (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Viewport st\u00f8rste dimension (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden p\u00e5 karakteren nul (0) (ch)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f8jde for fonten (ex)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Inches (in)":["Tommer (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Der er %2$d begivenhed","%1$s. Der er %2$d begivenheder"],"Duotone code: %s":["Duotone kode: %s"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Shadows":["Skygger"],"Invalid item":["Ugyldigt element"],"Hex color":["Hex farver"],"Color format":["Farveformat"],"Color %s":["Farve %s"],"Gradient name":["Navn p\u00e5 farveforl\u00f8b"],"Add gradient":["Tilf\u00f8j farveforl\u00f8b"],"Add color":["Tilf\u00f8j farve"],"Gradient options":["Indstillinger for farveforl\u00f8b"],"Color options":["Farveindstillinger"],"Remove all gradients":["Fjern alle farveforl\u00f8b"],"Remove all colors":["Fjern alle farver"],"Reset gradient":["Nulstil farveforl\u00f8b"],"Reset colors":["Nulstil farver"],"No selection":["Ingen valgt"],"Currently selected: %s":["Valgte: %s"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"Size of a UI element\u0004Small":["Lille"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellem"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"Highlights":["Fremh\u00e6vet"],"Currently selected font size: %s":["Nuv\u00e6rende fontst\u00f8rrelse: %s"],"Search %s":["S\u00f8g %s"],"Reset %s":["Nulstil %s"],"Hide and reset %s":["Skjul og nulstil %s"],"Show %s":["Vis %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-indstillinger"],"Reset all":["Nulstil alle"],"Unlink sides":["Frig\u00f8r sider"],"Link sides":["Sammenk\u00e6d sider"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["V\u00e6lger til tilpasset farve. Den aktuelt valgte farve hedder \"%1$s\" og har en v\u00e6rdi p\u00e5 \"%2$s\"."],"Border color and style picker.":["Farve- og stilartv\u00e6lger for kant."],"Border color picker.":["Farvev\u00e6lger for kant."],"Close border color":["Luk kantfarve"],"Top border":["\u00d8verste kant"],"Left border":["Venstre kant"],"Right border":["H\u00f8jre kant"],"Bottom border":["Nederste kant"],"Loading \u2026":["Indl\u00e6ser \u2026"],"Border color and style picker":["Farve- og stilartv\u00e6lger for kant"],"View previous month":["Vis forrige m\u00e5ned"],"View next month":["Vis n\u00e6ste m\u00e5ned"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valgt. Der er %2$d event","%1$s. Valgt. Der er %2$d events"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valgt"],"Unset":["Nulstil"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"XL":["XL"],"XXL":["XXL"],"%s reset to default":["Nulstil %s"],"%s hidden and reset to default":["%s skjules og s\u00e6ttes til standard"],"%s is now visible":["%s vises nu"],"All options are currently hidden":["Alle indstillinger er skjult"],"All options reset":["Alle indstillinger er nulstillet"],"Increment":["For\u00f8g"],"Decrement":["Formindsk"],"Show details":["Vis detaljer"],"Extra Extra Large":["Ekstra ekstra stor"],"Defaults":["Standardv\u00e6rdier"],"Warning notice":["Advarselsmeddelelse"],"Information notice":["Informationsmeddelelse"],"Error notice":["Fejlmeddelelse"],"Notice":["Bm\u00e6rkning"],"All":["Alle"],"Calendar":["Kalender"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Type":["Type"],"Custom":["Brugerdefineret"],"Mixed":["Blandet"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Previous":["Forrige"],"Item selected.":["Element valgt."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere.","%d resultater fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere."],"No results.":["Ingen resultater."],"Reset":["Nulstil"],"Order by":["Sorter efter"],"Newest to oldest":["Nyeste til \u00e6ldste"],"Oldest to newest":["\u00c6ldste til nyeste"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"Number of items":["Antal elementer"],"%d result found.":["%d resultat fundet.","%d resultater fundet."],"Solid":["Fast"],"Top Center":["Top centreret"],"Center Left":["Centreret venstre"],"Center Right":["Centreret h\u00f8jre"],"Bottom Center":["Bund centreret"],"Horizontal":["Vandret"],"Vertical":["Lodret"],"Use size preset":["Brug forudindstillet st\u00f8rrelse"],"Set custom size":["S\u00e6t tilpasset st\u00f8rrelse"],"Author":["Forfatter"],"Categories":["Kategorier"],"Done":["F\u00e6rdig"],"Cancel":["Annuller"],"Left":["Venstre"],"Center":["Center"],"Right":["H\u00f8jre"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"OK":["OK"],"Close":["Luk"],"Default":["Standard"],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],"January":["januar"],"February":["februar"],"March":["marts"],"April":["april"],"May":["maj"],"June":["juni"],"July":["juli"],"August":["august"],"September":["september"],"October":["oktober"],"November":["november"],"December":["december"],"Copy":["Kopier"],"Top":["Top"],"Bottom":["Bund"],"Top Left":["\u00d8verst til venstre"],"Top Right":["\u00d8verst til h\u00f8jre"],"Bottom Left":["Nederst til venstre"],"Bottom Right":["Nederst til h\u00f8jre"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["N\u00e6ste"],"Clear":["Ryd"],"Drop files to upload":["Tr\u00e6k filer for at uploade"],"Style":["Style"],"Back":["Tilbage"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Year":["\u00c5r"],"Border color":["Kantfarve"],"Date":["Dato"],"Month":["M\u00e5ned"],"Day":["Dag"],"Time":["Tid"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"Copied!":["Kopieret!"],"Small":["Lille"],"Medium":["Medium"],"Search":["S\u00f8g"],"Large":["Stor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}