{"translation-revision-date":"2024-04-03 15:37:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Select the size of the source image.":["Valitse kuvan kuvakoko."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["T\u00e4ysikokoinen"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Suuri"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Keskikokoinen"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Pienoiskuva"],"Auto":["Automaattinen"],"Scale":["Skaalaa"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Skaalaa sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 pienemm\u00e4ksi sen ollessa liian iso, jotta se mahtuu tilaan. Liian pienen sis\u00e4ll\u00f6n ymp\u00e4rille lis\u00e4t\u00e4\u00e4n reunat\u00e4ytett\u00e4."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Skaalaa alasp\u00e4in"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["\u00c4l\u00e4 muuta sis\u00e4ll\u00f6n kokoa. Liian iso sis\u00e4lt\u00f6 katkaistaan, ja liian pienen ymp\u00e4rille lis\u00e4t\u00e4\u00e4n reunat\u00e4ytett\u00e4."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["T\u00e4yt\u00e4 tila katkaisemalla pois osa, joka ei mahdu."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Peit\u00e4"],"Fit the content to the space without clipping.":["Sovita sis\u00e4lt\u00f6 tilaan ilman katkaisemista."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Mahduta"],"Fill the space by stretching the content.":["Sovita sis\u00e4lt\u00f6 tilaan venytt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 sit\u00e4."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["T\u00e4yt\u00e4"],"Aspect ratio":["Kuvasuhde"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Mukautettu"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Korkea - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Leve\u00e4 - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klassinen muotokuva - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klassinen - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Muotokuva - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Normaali - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Neli\u00f6 - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Alkuper\u00e4inen"],"Removing this block is not advised.":["T\u00e4m\u00e4n lohkon poistaminen ei ole suositeltavaa."],"Removing these blocks is not advised.":["N\u00e4iden lohkojen poistaminen ei ole suositeltavaa."],"Are you sure?":["Oletko varma?"],"There is an error with your CSS structure.":["CSS-rakenteessasi on virhe."],"Expand on click":["Laajenna klikatessa"],"Image settings\u0004Settings":["Asetukset"],"Shadow":["Varjostus"],"Effects":["Tehosteet"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Uudelleenk\u00e4ytett\u00e4v\u00e4t lohkot ovat nyt synkronoituja lohkomalleja. T\u00e4llainen malli toimii samoin kuin uudelleenk\u00e4ytett\u00e4v\u00e4 lohko."],"Group":["Ryhm\u00e4"],"Ungroup":["Pura ryhm\u00e4"],"Now":["Nyt"],"Hide block tools":["Piilota lohkoty\u00f6kalut"],"Show block tools":["N\u00e4yt\u00e4 lohkoty\u00f6kalut"],"Block tools":["Lohkoty\u00f6kalut"],"verb\u0004Stack":["Pinoa"],"single horizontal line\u0004Row":["Rivi"],"Change type of %d block":["Muuta %d lohkon tyyppi\u00e4","Muuta %d lohkon tyyppi\u00e4"],"%s: Change block type or style":["%s: Vaihda lohkon lajia tai tyyli\u00e4"],"Transform to":["Muunna:"],"Select %s":["Valitse %s"],"Drag":["Raahaa"],"No block selected.":["Lohkoa ei ole valittu."],"Dismiss hint":["Sulje vinkki"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Etsitk\u00f6 muita lohkon asetuksia? Ne on siirretty Tyylit-v\u00e4lilehteen."],"List View":["Listan\u00e4kym\u00e4"],"Styles":["Tyylit"],"Default Style":["Oletustyyli"],"Not set":["Ei asetettu"],"%d word selected.":["%d sana valittu.","%d sanaa valittu."],"%d Block":["%d lohko","%d lohkoa"],"Skip to the selected block":["Siirry valittuun lohkoon"],"Mobile":["Mobiili"],"Tablet":["Tabletti"],"Desktop":["Ty\u00f6p\u00f6yt\u00e4"],"View options":["N\u00e4ytt\u00e4misen asetukset"],"Link rel":["Linkkisuhde"],"Edit link":["Muokkaa linkki\u00e4"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ty\u00f6kalut tarjoavat erilaisia tapoja valita, navigoida ja muokata lohkoja. Vaihda valitsemisen ja muokkaamisen v\u00e4lill\u00e4 painamalla Escape ja Enter."],"Tools":["Ty\u00f6kalut"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["K\u00e4yt\u00e4 samaa arvoa kaikilla ruutuko\u2019oilla tai eri arvoa eri ruutuko\u2019oissa."],"Use the same %s on all screensizes.":["K\u00e4yt\u00e4 samaa %s kaikissa ruutuko\u2019oissa."],"Large screens":["Isot ruudut"],"Medium screens":["Keskikokoiset ruudut"],"Small screens":["Pienet ruudut"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrolloi ominaisuutta %1$s n\u00e4ytt\u00f6koolle %2$s."],"Format tools":["Muotoilun ty\u00f6kalut"],"Displays more block tools":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 lis\u00e4\u00e4 lohkon ty\u00f6kaluja"],"More":["Lis\u00e4\u00e4"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Siirr\u00e4 video, valitse mediakirjastosta tai lis\u00e4\u00e4 URL-osoite."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Siirr\u00e4 kuva, valitse mediakirjastosta tai lis\u00e4\u00e4 URL-osoite."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Siirr\u00e4 \u00e4\u00e4nitiedosto, valitse sellainen mediakirjastosta tai lis\u00e4\u00e4 URL-osoitteen avulla."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Siirr\u00e4 mediatiedosto tai valitse mediakirjastosta."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["T\u00e4m\u00e4n lohkon muokkaamiseksi sinulla tulee olla oikeus lis\u00e4t\u00e4 mediatiedostoja."],"Paste or type URL":["Liit\u00e4 tai kirjoita verkko-osoite (URL)"],"Link settings":["Linkin asetukset"],"Reset":["Nollaa"],"Image size presets":["Kuvakokojen esiasetukset"],"Resolution":["Resoluutio"],"Rotate":["K\u00e4\u00e4nn\u00e4"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Pystysuuntainen"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Vaakasuuntainen"],"Square":["neli\u00f6"],"Original":["Alkuper\u00e4inen"],"Aspect Ratio":["Kuvasuhde"],"Zoom":["Suurenna"],"Could not edit image. %s":["Kuvaa ei voitu muokata. %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Sy\u00f6t\u00e4 p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n tai kellonajan <Link>muotoilun merkkijono<\/Link>."],"Custom format":["Mukautettu muoto"],"Choose a format":["Valitse muoto"],"Enter your own date format":["Sy\u00f6t\u00e4 oma p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n muoto"],"short date format without the year\u0004M j":["j.n."],"long date format\u0004F j, Y":["F j, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j.n.Y G:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j.n.Y"],"Example:":["Esimerkki:"],"Default format":["Oletusmuoto"],"Date format":["P\u00e4iv\u00e4yksen muoto"],"Transform to %s":["Muunna: %s"],"Transform to variation":["Muunna muunnelmaksi"],"Carousel view":["Karusellin\u00e4kym\u00e4"],"Next pattern":["Seuraava lohkomalli"],"Previous pattern":["Edellinen lohkomalli"],"Choose":["Valitse"],"Skip":["Ohita"],"Block variations":["Lohkomuunnelmat"],"Select a variation to start with.":["Valitse jokin variaatio."],"Choose variation":["Valitse variaatio"],"Heading %d":["Otsikko %d"],"Change level":["Vaihda tasoa"],"block style\u0004Default":["Oletus"],"Block navigation structure":["Lohkonavigoinnin rakenne"],"Paste styles":["Liit\u00e4 tyylit"],"Copy styles":["Kopioi tyylit"],"Add after":["Lis\u00e4\u00e4 j\u00e4lkeen"],"Add before":["Lis\u00e4\u00e4 ennen"],"Duplicate":["Monista"],"Select parent block (%s)":["Valitse ylempi lohko (%s)"],"Delete blocks":["Poista lohkot"],"Delete":["Poista"],"Copy blocks":["Kopioi lohkot"],"Pasted styles to %d blocks.":["Tyylit liitetty %d lohkolle."],"Pasted styles to %s.":["Tyylit liitetty lohkolle %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Tyylien liitt\u00e4minen ei onnistu. Lohkotyylej\u00e4 ei l\u00f6ytynyt kopioidusta sis\u00e4ll\u00f6st\u00e4."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Tyylien liitt\u00e4minen ei onnistu. Anna selaimen leikep\u00f6yd\u00e4n k\u00e4ytt\u00f6oikeudet ennen kuin jatkat."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Tyylien liitt\u00e4minen ei onnistu. T\u00e4m\u00e4 ominaisuus on k\u00e4ytett\u00e4viss\u00e4 vain suojatuilla (https) sivustoilla tuetuissa selaimissa."],"%s blocks deselected.":["Valinta poistettu %s lohkosta."],"%s deselected.":["Lohkon %s valinta poistettu."],"Options for %s":["Valinnat lohkolle %s"],"%s (locked)":["%s (lukittu)"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Lohko %1$d\/%2$d, taso %3$d"],"Position: %1$s":["Sijainti: %1$s"],"Move left":["Siirr\u00e4 vasemmalle"],"Move right":["Siirr\u00e4 oikealle"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Lohkoja ei voi siirt\u00e4\u00e4 ylemm\u00e4ksi, koska ne ovat jo yl\u00e4reunassa"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Siirr\u00e4 %1$d sijainnista %2$d yhden paikan ylemm\u00e4s"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Lohkoja ei voida siirt\u00e4\u00e4 oikealle, koska ne ovat jo niin oikealla kuin mahdollista"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Lohkoja ei voi siirt\u00e4\u00e4 vasemmalle, koska ne ovat jo niin vasemmalla kuin mahdollista"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Lohkoja ei voi siirt\u00e4\u00e4 alemmaksi, koska ne ovat jo pohjalla"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Siirr\u00e4 %1$d sijainnista %2$d yhden paikan oikealle"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Siirr\u00e4 %1$d sijainnista %2$d yhden paikan vasemmalle"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Siirr\u00e4 %1$d sijainnista %2$d yhden paikan alemmas"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Kaikki lohkot on valittu eik\u00e4 niit\u00e4 voi liikuttaa"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s-lohko on jo sis\u00e4ll\u00f6n alussa eik\u00e4 sit\u00e4 voi siirt\u00e4\u00e4 oikealle"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s-lohko on jo sis\u00e4ll\u00f6n alussa eik\u00e4 sit\u00e4 voi siirt\u00e4\u00e4 vasemmalle"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s-lohko on jo sis\u00e4ll\u00f6n alussa eik\u00e4 sit\u00e4 voi siirt\u00e4\u00e4 ylemm\u00e4ksi"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Siirr\u00e4 %1$s sijainnista %2$d sijaintiin %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s-lohko on sis\u00e4ll\u00f6n lopussa eik\u00e4 sit\u00e4 voi siirt\u00e4\u00e4 oikealle"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s-lohko on sis\u00e4ll\u00f6n lopussa eik\u00e4 sit\u00e4 voi siirt\u00e4\u00e4 vasemmalle"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s-lohko on sis\u00e4ll\u00f6n lopussa eik\u00e4 sit\u00e4 voi siirt\u00e4\u00e4 alemmaksi"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Siirr\u00e4 %1$s -lohko sijainnista %2$d oikealle sijaintiin %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Siirr\u00e4 %1$s -lohko sijainnista %2$d vasemmalle sijaintiin %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Siirr\u00e4 lohko %1$s sijainnista %2$d sijaintiin %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Ainoaa lohkoa %s ei voida poistaa"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Lis\u00e4\u00e4 lohko %1$s paikalle %2$d, tasolla %3$d"],"%s block inserted":["%s lis\u00e4tty"],"Open Colors Selector":["Avaa v\u00e4rivalitsin"],"Moved %d block to clipboard.":["%d lohko siirretty leikep\u00f6yd\u00e4lle.","%d lohkoa siirretty leikep\u00f6yd\u00e4lle."],"Copied %d block to clipboard.":["%d lohko kopioitu leikep\u00f6yd\u00e4lle.","%d lohkoa kopioitu leikep\u00f6yd\u00e4lle."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" siirretty leikep\u00f6yd\u00e4lle."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" kopioitu leikep\u00f6yd\u00e4lle."],"Block breadcrumb":["Lohkon murupolku"],"Document":["Asiakirja"],"Change matrix alignment":["Muuta tasausta ruudukkoon"],"Toggle full height":["T\u00e4ysi korkeus p\u00e4\u00e4ll\u00e4\/pois"],"Change text alignment":["Muuta tekstin tasausta"],"Align text":["Tasaa teksti"],"Align text right":["Tasaa teksti oikealle"],"Align text center":["Keskit\u00e4 teksti"],"Align text left":["Tasaa teksti vasemmalle"],"Custom field meta_key":["Mukautettu kentt\u00e4 meta_key"],"Connections":["Yhteydet"],"Modify":["Muokkaa"],"Move to":["Siirr\u00e4 paikkaan"],"Block name":["Lohkon nimi"],"Enter a custom name for this block.":["Anna lohkolle mukautettu nimi."],"Rename":["Nime\u00e4 uudelleen"],"Block name changed to: \"%s\".":["Lohkon nimi muutettu: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Lohkon nimi palautettu: \"%s\"."],"Edit visually":["Muokkaa graafisesti"],"Edit as HTML":["Muokkaa HTML-muodossa"],"Lock":["Lukitse"],"Unlock":["Avaa"],"Apply to all blocks inside":["K\u00e4yt\u00e4 kaikille sis\u00e4ll\u00e4 oleville lohkoille"],"Prevent removal":["Est\u00e4 poistaminen"],"Disable movement":["Poista liikuttaminen k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"],"Restrict editing":["Rajoita muokkausta"],"Lock all":["Lukitse kaikki"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Valitse attribuutit, joita rajoitetaan tai joiden kaikki valinnat lukitaan."],"Lock %s":["Lukitse %s"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Pura ryhm\u00e4"],"verb\u0004Group":["Muodosta ryhm\u00e4"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Sisemm\u00e4t lohkot t\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t leveydelt\u00e4\u00e4n ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4n lohkon. Valitse rajoittaaksesi."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Sisemm\u00e4t lohkot k\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t sis\u00e4ll\u00f6n leveytt\u00e4, mutta niille voi valita t\u00e4ysileve\u00e4n tai leve\u00e4mm\u00e4n leveyden."],"Inner blocks use content width":["Sisemm\u00e4t lohkot k\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t sis\u00e4ll\u00f6n leveytt\u00e4"],"Layout":["Asettelu"],"Currently selected position: %s":["Nykyinen valittu sijainti: %s"],"Position":["Sijainti"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Lohko kiinnittyy ylemm\u00e4n tason lohkon %s vieritett\u00e4v\u00e4\u00e4n osaan."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Lohko ei liiku, kun sivua vieritet\u00e4\u00e4n."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Kiinte\u00e4"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Lohko kiinnittyy ikkunan yl\u00e4osaan eik\u00e4 liiku sis\u00e4ll\u00f6n mukana kun sivua vieritet\u00e4\u00e4n."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Kiinnitetty"],"Sticky":["Kiinnitetty"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Suodattimet"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Luo kaksis\u00e4vyinen v\u00e4riefekti kadottamatta alkuper\u00e4ist\u00e4 kuvaasi."],"Apply duotone filter":["Ota kaksis\u00e4vyinen suodatin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"],"Duotone":["Kaksis\u00e4vyinen"],"Min. height":["Korkeus v\u00e4hint\u00e4\u00e4n"],"Block spacing":["Lohkov\u00e4li"],"Margin":["Marginaali"],"Padding":["Reunat\u00e4yte"],"Wide size":["Leve\u00e4 koko"],"Content size":["Sis\u00e4ll\u00f6n koko"],"Set the width of the main content area.":["Aseta p\u00e4\u00e4sis\u00e4lt\u00f6alueen leveys."],"Fixed":["Kiinte\u00e4"],"Fill":["T\u00e4ytt\u00f6"],"Fit":["Sovita"],"Fit contents.":["Sovita sis\u00e4lt\u00f6."],"Specify a fixed height.":["M\u00e4\u00e4rit\u00e4 kiinte\u00e4 korkeus."],"Specify a fixed width.":["M\u00e4\u00e4rit\u00e4 kiinte\u00e4 leveys."],"Stretch to fill available space.":["Venyt\u00e4 t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n k\u00e4ytett\u00e4viss\u00e4 oleva tila."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s-valinnat"],"Set custom size":["Aseta mukautettu koko"],"Use size preset":["K\u00e4yt\u00e4 koon esiasetusta"],"Custom (%s)":["Mukautettu (%s)"],"Text orientation":["Tekstin suunta"],"Text decoration":["Tekstin koristeet"],"Text columns":["Tekstipalstat"],"Font size":["Kirjasimen koko"],"Font family":["Fontin tyyli"],"Typography":["Tekstin muotoilu"],"Decoration":["Tehoste"],"Letter case":["Aakkoslaji"],"Capitalize":["Iso alkukirjain"],"Lowercase":["Pienet kirjaimet"],"Uppercase":["Isot kirjaimet"],"Letter spacing":["Kirjainten v\u00e4listys"],"Line height":["Rivin korkeus"],"Currently selected font appearance: %s":["Nykyinen kirjasimen ulkoasu: %s"],"Currently selected font style: %s":["Nykyinen kirjasimen tyyli: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Nykyinen kirjasimen vahvuus: %s"],"No selected font appearance":["Ei valittua kirjasimen ulkoasua"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Appearance":["Ulkoasu"],"Font style":["Kirjasintyyli"],"Font weight":["Kirjasimen paksuus"],"font weight\u0004Black":["Hyvin lihava (Black)"],"font weight\u0004Extra Bold":["Erityisen lihava (Extra Bold)"],"font weight\u0004Bold":["Lihava (Bold)"],"font weight\u0004Semi Bold":["Puolilihava (Semi Bold)"],"font weight\u0004Medium":["Hieman lihava (Medium)"],"font weight\u0004Regular":["Tavallinen (Regular)"],"font weight\u0004Light":["Laiha (Light)"],"font weight\u0004Extra Light":["Erityisen laiha (Extra Light)"],"font weight\u0004Thin":["Hyvin laiha (Thin)"],"font style\u0004Italic":["Kursivointi"],"font style\u0004Regular":["Tavallinen"],"Font":["Fontti"],"Transparent text may be hard for people to read.":["L\u00e4pin\u00e4kyv\u00e4 teksti voi olla hankalalukuinen."],"This color combination may be hard for people to read.":["Ihmisten voi olla vaikeaa lukea t\u00e4llaista v\u00e4riyhdistelm\u00e4\u00e4."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["T\u00e4m\u00e4 v\u00e4riyhdistelm\u00e4 saattaa olla vaikeaselkoinen. Kokeile vaihtaa kirkkaampi tausta ja\/tai tummempi %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["T\u00e4m\u00e4 v\u00e4riyhdistelm\u00e4 voi olla vaikeaselkoinen. Kokeile vaihtaa tummempi tausta ja\/tai kirkkampi %s."],"link color":["linkin v\u00e4ri"],"text color":["tekstin v\u00e4ri"],"Hover":["Osoitettaessa"],"Background":["Tausta"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Heading":["Otsikko"],"Button":["Painike"],"Captions":["Kuvatekstit"],"Color %s styles":["V\u00e4rin %s tyylit"],"Gradient":["Liukuv\u00e4ri"],"Solid":["Yksitt\u00e4inen v\u00e4ri"],"Radius":["S\u00e4de"],"Link radii":["Linkit\u00e4 s\u00e4teet"],"Unlink radii":["Poista s\u00e4teiden linkitys"],"Bottom right":["Alaoikea"],"Bottom left":["Alavasen"],"Top right":["Yl\u00e4oikea"],"Top left":["Yl\u00e4vasen"],"Border radius":["Reunojen py\u00f6ristys"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Mukautettu"],"Drop to upload":["Pudota ladataksesi"],"Reset ":["Palauta "],"Background image":["Taustakuva"],"Only images can be used as a background image.":["Vain kuvia voidaan k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 taustakuvana."],"Selected image: %s":["Valittu kuva: %s"],"Current media URL:":["T\u00e4m\u00e4n median URL-osoite:"],"Use featured image":["K\u00e4yt\u00e4 artikkelikuvaa"],"Upload":["Siirr\u00e4"],"The media file has been replaced":["Mediatiedosto on korvattu"],"Submit":["L\u00e4het\u00e4"],"Creating":["Luodaan"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Luomisessa tapahtui tuntematon virhe. Yrit\u00e4 uudelleen. "],"Currently selected link settings":["Valitut linkkiasetukset"],"Unlink":["Poista linkki"],"Link is empty":["Linkki on tyhj\u00e4"],"Currently selected":["T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 valittu"],"Search or type url":["Hae tai kirjoita osoite"],"Search results for \"%s\"":["Hakutulokset haulle: \"%s\""],"Suggestions":["Ehdotukset"],"Open in new tab":["Avaa uudessa v\u00e4lilehdess\u00e4"],"Press ENTER to add this link":["Lis\u00e4\u00e4 t\u00e4m\u00e4 linkki painamalla enter"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Luo: <mark>%s<\/mark>"],"No results.":["Ei tuloksia."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d hakutulos, navigoi yl\u00f6s ja alas -nuolin\u00e4pp\u00e4imill\u00e4.","%d hakutulosta, navigoi yl\u00f6s ja alas -nuolin\u00e4pp\u00e4imill\u00e4."],"Additional link settings\u0004Advanced":["Edistyneet asetukset"],"Add default block":["Lis\u00e4\u00e4 oletuslohko"],"Type \/ to choose a block":["Kirjoita \/ valitaksesi lohkon"],"%s block added":["%s -lohko lis\u00e4tty"],"Add a block":["Lis\u00e4\u00e4 lohko"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Lis\u00e4\u00e4 lohko"],"Add pattern":["Lis\u00e4\u00e4 lohkomalli"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Lis\u00e4\u00e4 %s"],"Browse all":["Selaa kaikkia"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Selaa kaikkia. T\u00e4m\u00e4 aukaisee p\u00e4\u00e4lis\u00e4yspaneelin muokkaimen ty\u00f6kalupalkissa."],"Search for blocks and patterns":["Etsi lohkoja ja lohkomalleja"],"A tip for using the block editor":["Vinkki lohkomuokkaimen k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"],"Blocks":["Lohkot"],"Open Media Library":["Avaa mediakirjasto"],"Media categories":["Median kategoriat"],"Media List":["Medialista"],"Image inserted.":["Kuva lis\u00e4tty."],"Image uploaded and inserted.":["Kuva ladattu ja lis\u00e4tty."],"Insert":["Lis\u00e4\u00e4"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Ulkoinen palveluntarjoaja voi poistaa ulkoiset kuvat ilman varoitusta, ja niill\u00e4 voi olla jopa tietosuojalains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6\u00f6n liittyvi\u00e4 lainmukaisuusongelmia."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["T\u00e4t\u00e4 kuvaa ei voi ladata mediakirjastoon, mutta se voidaan silti lis\u00e4t\u00e4 ulkoisena kuvana."],"Insert external image":["Lis\u00e4\u00e4 ulkopuolinen kuva"],"Report %s":["Raportoi %s"],"Options":["Vaihtoehdot"],"Explore all patterns":["Selaa kaikkia lohkomalleja"],"Block pattern categories":["Lohkomallien kategoriat"],"No results found":["Ei tuloksia"],"%d category button displayed.":["%d kategoriapainike n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n.","%d kategoriapainiketta n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n."],"My patterns":["Omat lohkomallit"],"All patterns":["Kaikki lohkomallit"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/fi.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Lohkomallit ovat saatavilla <Link>WordPress.org-lohkomallihakemistosta<\/Link>, aktiivisen teeman mukana tulevina tai ne ovat t\u00e4m\u00e4n sivuston k\u00e4ytt\u00e4jien luomia. Vain t\u00e4ll\u00e4 sivustolla luodut lohkomallit voidaan synkronoida."],"Type":["Tyyppi"],"Theme & Plugins":["Teema & lis\u00e4osat"],"Pattern Directory":["Lohkomallikirjasto"],"All":["Kaikki"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Ei synkronoitu"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Synkronoitu"],"Option that shows all patterns\u0004All":["Kaikki"],"Navigate to the previous view":["Siirry edelliseen n\u00e4kym\u00e4\u00e4n"],"Patterns":["Mallit"],"%d result found.":["L\u00f6ytyi %d tulos.","L\u00f6ytyi %d tulosta."],"%d pattern found":["%d lohkomalli l\u00f6ytyi","%d lohkomallia l\u00f6ytyi"],"%d block added.":["%d lohko lis\u00e4tty.","%d lohkoa lis\u00e4tty."],"Search for patterns":["Etsi mallia"],"Block patterns":["Lohkomallit"],"Last page":["Viimeinen sivu"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["Ensimm\u00e4inen sivu"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Lohkomalli \"%s\" lis\u00e4tty."],"blocks\u0004Most used":["K\u00e4ytetyimm\u00e4t"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["K\u00e4yt\u00e4 nuolin\u00e4pp\u00e4imi\u00e4 vasemmalle ja oikealle siirty\u00e4ksesi lohkojen v\u00e4lill\u00e4"],"%d block":["%d lohko","%d lohkoa"],"Pattern":["Lohkomalli"],"No Preview Available.":["Esikatselua ei saatavilla."],"Editor canvas":["Muokkaimen piirtoalue"],"Multiple selected blocks":["Useita valittuja lohkoja"],"Move the selected block(s) down.":["Siirr\u00e4 valittuja lohkoja alas."],"Move the selected block(s) up.":["Siirr\u00e4 valittuja lohkoja yl\u00f6s."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Suunnista l\u00e4himp\u00e4\u00e4n ty\u00f6kalupalkkiin."],"Select text across multiple blocks.":["Valitse teksti\u00e4 useista lohkoista."],"Clear selection.":["Tyhjenn\u00e4 valinta"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Valitse kaikki teksti kirjoittaessa. Paina uudestaan valitaksesi kaikki lohkot."],"Delete selection.":["Poista valinta."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Lis\u00e4\u00e4 uusi lohko valittujen lohkojen j\u00e4lkeen."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Lis\u00e4\u00e4 uusi lohko ennen valittuja lohkoja."],"Remove the selected block(s).":["Poista valitut lohkot."],"Duplicate the selected block(s).":["Monista valitut lohko(t)."],"Go to parent Navigation block":["Siirry yl\u00e4tason navigointilohkoon"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Muuta lohkon tyyppi\u00e4 painamalla lohkokuvaketta ty\u00f6kalurivill\u00e4."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Raahaa tiedostoja editoriin luodaksesi automaattisesti medialohkoja."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Poista sisennys listasta painamalla <kbd>askelpalautinta<\/kbd> rivin alussa."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sisenn\u00e4 lista painamalla <kbd>v\u00e4lily\u00f6nti\u00e4<\/kbd> rivin alussa."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Voit lis\u00e4t\u00e4 nopeasti uusia lohkoja <kbd>\/<\/kbd> -merkin avulla."],"Block: %s":["Lohko: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Lohkossa tapahtui virhe ja sit\u00e4 ei voi esikatsella."],"Convert to Blocks":["Muunna lohkoiksi"],"Resolve Block":["Ratkaise lohko"],"This block contains unexpected or invalid content.":["T\u00e4m\u00e4 lohko sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 odottamatonta tai viallista sis\u00e4lt\u00f6\u00e4."],"Attempt Block Recovery":["Yrit\u00e4 lohkon palauttamista"],"Convert to Classic Block":["Muunna klassiseksi lohkoksi"],"imperative verb\u0004Resolve":["Ratkaise"],"After Conversion":["Muunnon j\u00e4lkeen"],"Convert to HTML":["Muunna HTML-muotoon"],"Current":["Nykyinen"],"More options":["Lis\u00e4\u00e4 asetuksia"],"Separate multiple classes with spaces.":["Erota useampi class-arvo v\u00e4lily\u00f6nneill\u00e4."],"Additional CSS class(es)":["CSS-lis\u00e4luokat"],"Heading settings":["Otsikon asetukset"],"Add an anchor":["Lis\u00e4\u00e4 ankkuri"],"Learn more about anchors":["Lue lis\u00e4\u00e4 ankkureista"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Kirjoita sana tai pari, ilman v\u00e4lily\u00f6ntej\u00e4, luodaksesi juuri t\u00e4lle lohkolle uniikki verkko-osoite, jota kutsutaan \"ankkuriksi\". Sen avulla voit luoda linkin suoraan t\u00e4h\u00e4n osioon sivullasi."],"HTML anchor":["HTML-ankkuri"],"Change alignment":["Muuta tasausta"],"Full width":["Kokoleve\u00e4"],"Wide width":["Leve\u00e4"],"Alignment option\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Minimum column width":["Palstan minimileveys"],"Grid":["Ruudukko"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Muokkaa kaikkien niiden elementtien leveytt\u00e4, jotka on asetettu keskitettyyn tai leve\u00e4\u00e4n sarakkeeseen."],"Wide":["Leve\u00e4"],"Constrained":["Rajoitettu"],"Flow":["Harmonia"],"Orientation":["Suunta"],"Allow to wrap to multiple lines":["Salli esitys useammalla rivill\u00e4"],"Justification":["Tasaus"],"Vertical alignment":["Tasaa pystysuunnassa"],"Align items bottom":["Tasaa kohteet alas"],"Align items center":["Tasaa kohteet keskelle"],"Align items top":["Tasaa kohteet yl\u00f6s"],"Flex":["Flex"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Oma"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Oletus"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Teema"],"Change items justification":["Muuta kohteiden tasausta"],"Stretch items":["Venyt\u00e4 kohteet"],"Space between items":["Tasaa kohteiden v\u00e4linen et\u00e4isyys"],"Justify items right":["Tasaa kohteet oikealle"],"Justify items center":["Tasaa kohteet keskelle"],"Justify items left":["Tasaa kohteet vasemmalle"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Muuta asemointia korkeussuunnassa"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Tasaa v\u00e4lit"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Venyt\u00e4 t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Tasaa alas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Tasaa keskelle"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Tasaa yl\u00f6s"],"Custom":["Mukautettu"],"Horizontal & vertical":["Vaaka- ja pystysuuntainen"],"Horizontal":["Vaakasuuntainen"],"Vertical":["Pystysuuntainen"],"Mixed":["Sekoitettu"],"Spacing control":["V\u00e4listyksen hallinta"],"Max %s wide":["Maksimissaan %s leve\u00e4"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["K\u00e4yt\u00e4 sarkainta ja nuolin\u00e4pp\u00e4imi\u00e4 valitaksesi uuden lohkon sijainnin. K\u00e4yt\u00e4 nuolta oikealle ja vasemmalle liikkuaksesi eri tasojen v\u00e4lill\u00e4. Kun olet valinnut sijainnin, paina enteri\u00e4 tai v\u00e4lily\u00f6nti\u00e4 siirt\u00e4\u00e4ksesi lohkon."],"You are currently in zoom-out mode.":["Olet pienennetyss\u00e4 n\u00e4kym\u00e4ss\u00e4."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Olet parhaillaan muokkaustilassa. Paina esc-n\u00e4pp\u00e4int\u00e4 palataksesi selaustilaan."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Olet nyt navigointitilassa. Navigoi lohkojen v\u00e4lill\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4en sarkainta ja nuolin\u00e4pp\u00e4imi\u00e4. K\u00e4yt\u00e4 nuolta vasemmalle ja oikealle siirty\u00e4ksesi sis\u00e4kk\u00e4isten tasojen v\u00e4lill\u00e4. Poistuaksesi navigointitilasta ja muokataksesi valittua lohkoa, paina rivinvaihto."],"%s block selected.":["%s lohko valittu.","%s lohkoa valittu."],"Midnight":["Keskiy\u00f6"],"Electric grass":["S\u00e4hk\u00f6inen ruoho"],"Pale ocean":["Kalpea meri"],"Luminous dusk":["Valoisa iltah\u00e4m\u00e4r\u00e4"],"Blush bordeaux":["Pinkki bordeaux"],"Blush light purple":["Vaalea violetti"],"Cool to warm spectrum":["Vaaleasta l\u00e4mpim\u00e4\u00e4n spektriin"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Vaaleasta harmaasta syaaniin siniharmaaseen"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Kirkkaasta oranssista syv\u00e4npunaiseen"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Kellanruskeasta kirkkaaseen oranssiin"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Vaaleanvihre\u00e4st\u00e4 syaanista syv\u00e4nvihre\u00e4\u00e4n syaaniin"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Syv\u00e4st\u00e4 sinisest\u00e4 syv\u00e4\u00e4n violettiin"],"font size name\u0004Huge":["Todella suuri"],"font size name\u0004Large":["Suuri"],"font size name\u0004Medium":["Keskikokoinen"],"font size name\u0004Normal":["Normaali"],"font size name\u0004Small":["Pieni"],"Vivid purple":["Voimakas violetti"],"Vivid cyan blue":["kirkas sinivihre\u00e4"],"Pale cyan blue":["Haalea sinivihre\u00e4"],"Vivid green cyan":["Kirkas vihre\u00e4 syaani"],"Light green cyan":["Vaalean vihre\u00e4 syaani"],"Luminous vivid amber":["Kirkas oranssinkeltainen"],"Luminous vivid orange":["Kirkas oranssi"],"Vivid red":["Kirkaan punainen"],"Pale pink":["Haalean pinkki"],"Cyan bluish gray":["Syaanin sinert\u00e4v\u00e4 harmaa"],"Text":["Teksti"],"Video":["Video"],"Audio":["\u00c4\u00e4ni"],"Untitled":["Nimet\u00f6n"],"User":["K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"],"Link selected.":["Linkki valittu"],"Content":["Sis\u00e4lt\u00f6"],"Patterns list":["Lista lohkomalleista"],"Previous page":["Edellinen sivu"],"Next page":["Seuraava sivu"],"Insert from URL":["URL-osoitteesta"],"Media Library":["Mediakirjasto"],"Select":["Valitse"],"Replace":["Korvaa"],"Link CSS Class":["Linkin CSS-luokka"],"Align":["Tasaus"],"Attachment Page":["Liitteen sivu"],"Media File":["Mediatiedosto"],"Grid view":["Ruudukkon\u00e4kym\u00e4"],"List view":["Listan\u00e4kym\u00e4"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Done":["Valmis"],"No image selected":["Kuvaa ei ole valittu"],"White":["Valkoinen"],"Black":["Musta"],"Paste URL or type to search":["Lis\u00e4\u00e4 URL tai aloita haku kirjoittamalla kentt\u00e4\u00e4n."],"Bottom":["Alas"],"Top":["Yl\u00f6s"],"Right":["Oikealle"],"Left":["Vasemmalle"],"Width":["Leveys"],"Height":["Korkeus"],"Columns":["Sarakkeet"],"Color":["V\u00e4ri"],"Insert link":["Lis\u00e4\u00e4 linkki"],"Link":["Linkki"],"Remove link":["Poista linkki"],"Save":["Tallenna"],"Media":["Media"],"Dimensions":["Mitat"],"Border":["Reuna"],"Source":["L\u00e4hde"],"Advanced":["Edistyneet ominaisuudet"],"Image":["Kuva"],"Cancel":["Peruuta"],"Align left":["Tasaa vasemmalle"],"Align right":["Tasaa oikealle"],"Align center":["Keskit\u00e4"],"Strikethrough":["Yliviivaus"],"Underline":["Alleviivaus"],"Paragraph":["Kappale"],"Apply":["K\u00e4yt\u00e4"],"URL":["URL"],"Back":["Takaisin"],"Move down":["Siirr\u00e4 alasp\u00e4in"],"Move up":["Siirr\u00e4 yl\u00f6sp\u00e4in"],"No results found.":["Ei tuloksia."],"Additional CSS":["Oma CSS"],"Default":["Oletus"],"Publish":["Julkaise"],"Copy":["Kopioi"],"Preview":["Esikatsele"],"%s item":["%s kohde","%s kohdetta"],"Uncategorized":["Yleinen"],"Close":["Sulje"],"Edit":["Muokkaa"],"Full Size":["T\u00e4ysikokoinen"],"Large":["Iso"],"Medium":["Keskikokoinen"],"Thumbnail":["Pienoiskuva"],"Search":["Etsi"],"Settings":["Asetukset"],"Plugins":["Lis\u00e4osat"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}