{"translation-revision-date":"2024-04-03 15:37:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Footnote":["Alaviite"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["T\u00e4m\u00e4n asiakirjan lohkoista l\u00f6ytyneet alaviitteet n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n t\u00e4ss\u00e4."],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Alaviitteit\u00e4 ei tueta t\u00e4ss\u00e4. Lis\u00e4\u00e4 t\u00e4m\u00e4 lohko artikkelin tai sivun sis\u00e4lt\u00f6\u00f6n."],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["T\u00e4pl\u00e4rastas laulaa New Yorkin keskuspuistossa."],"Video caption text":["Videon kuvateksti"],"There is no poster image currently selected":["Kansikuvaa ei ole valittu"],"The current poster image url is %s":["Kansikuvan osoite on %s"],"Poster image":["Ruutukaappaus"],"Add tracks":["Lis\u00e4\u00e4 raitoja"],"Remove track":["Poista raita"],"Kind":["Laji"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Kielit\u00e4gi (fi, se, jne.)"],"Source language":["L\u00e4hdekieli"],"Title of track":["Raidan nimi"],"Edit track":["Muokkaa raitaa"],"Text tracks":["Tekstiraidat"],"Edit %s":["Muokkaa raitaa \"%s\""],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Raidat voivat olla tekstityksi\u00e4, kuvatekstej\u00e4, kappaleita tai kuvauksia. Ne auttavat tekem\u00e4\u00e4n sis\u00e4ll\u00f6st\u00e4si saavutettavampaa suuremmalle m\u00e4\u00e4r\u00e4lle k\u00e4ytt\u00e4ji\u00e4."],"Descriptions":["Kuvaukset"],"Subtitles":["Tekstitykset"],"Play inline":["Toista taustalla"],"Playback controls":["Toiston ohjaimet"],"Muted":["Vaimennettu"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Aamun kirkkaus on niinkuin laulu.\nItse taivas lep\u00e4\u00e4 j\u00e4rvess\u00e4.\nLiikkumatta, autuaina pilvet\nuneksivat ilman \u00e4\u00e4rill\u00e4.\n\nKaislat v\u00e4lkkyy kastepisaroista,\nmets\u00e4 hymyy l\u00e4pi kyynelten.\nKaukaa, helisten ja v\u00e4r\u00e4hdellen\nrastaan huilu jumalallinen."],"Write verse\u2026":["Kirjoita s\u00e4e..."],"Verse text":["S\u00e4keen teksti"],"New Column":["Uusi sarake"],"Column %d text":["Sarakkeen %d teksti"],"Term Description":["Termin kuvaus"],"Choose a %s":["Valitse %s"],"Replace <BlockTitle \/>":["Korvaa <BlockTitle \/>"],"Default based on area (%s)":["Alueen oletuselementti (%s)"],"Area":["Alue"],"button label\u0004Import":["Tuonti"],"Import widget area":["Tuo vimpainalue"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Seuraavia vimpaimia ei voitu tuoda: %s."],"Widget area: %s":["Vimpainalue: %s"],"Select widget area":["Valitse vimpainalue"],"Existing template parts":["Sivuston osat"],"Search for replacements":["Etsi korvaavia"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Sivuston osa \"%s\" lis\u00e4tty."],"Choose an existing %s or create a new one.":["Valitse olemassa oleva %s tai luo uusi."],"Create":["Luo"],"Name and create your new %s":["Nime\u00e4 ja luo uusi %s"],"Template Part":["Sivupohjan osa","Sivupohjan osat"],"Untitled Template Part":["Nimet\u00f6n sivuston osa"],"Largest size":["Suurin koko"],"Smallest size":["Pienin koko"],"Number of tags":["Avainsanojen lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Taxonomy":["Taksonomia"],"- Select -":["- Valitse -"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Aloita sis\u00e4llysluettelo lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 Otsikko-lohkoja. Ne otsikot, joilla on HTML-ankkuri, n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n sis\u00e4llysluettelossa."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Valitse n\u00e4ytet\u00e4\u00e4nk\u00f6 otsikot vain nykyiselt\u00e4 sivulta (jos sis\u00e4lt\u00f6 on sivutettu)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Sis\u00e4lt\u00e4en otsikot vain nykyiselt\u00e4 sivulta (jos sis\u00e4lt\u00f6 on sivutettu)."],"Only include current page":["Sis\u00e4llyt\u00e4 vain nykyinen sivu"],"Convert to static list":["Muunna staattiseksi luetteloksi"],"December 6, 2018":["6. joulukuuta 2018"],"February 21, 2019":["21. helmikuuta 2019"],"May 7, 2019":["7. toukokuuta 2019"],"Release Date":["Julkaisup\u00e4iv\u00e4"],"Jazz Musician":["Jazz-muusikko"],"Version":["Versio"],"Create Table":["Luo taulukko"],"Row count":["Rivim\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Column count":["Sarakem\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Insert a table for sharing data.":["Voit jakaa tilastoja lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 taulukon."],"Table":["Taulukko"],"Table caption text":["Taulukon selite"],"Footer section":["Alatunniste"],"Header section":["Otsikkorivi"],"Fixed width table cells":["Kiinte\u00e4levyiset taulukon solut"],"Edit table":["Muokkaa taulukkoa"],"Change column alignment":["Vaihda sarakkeen tasausta"],"Footer label":["Alatunnisteen selite"],"Header label":["Otsakkeen selite"],"Footer cell text":["Alatunnistesolun teksti"],"Body cell text":["Sivun sis\u00e4lt\u00f6solun teksti"],"Header cell text":["Yl\u00e4tunnistesolun teksti"],"Align column right":["Tasaa sarake oikealle"],"Align column center":["Keskit\u00e4 sarake"],"Align column left":["Tasaa sarake vasemmalle"],"Show labels":["N\u00e4yt\u00e4 nimet"],"Open links in new tab":["Avaa linkit uuteen v\u00e4lilehteen"],"Icon background":["Kuvakkeen tausta"],"Icon color":["Kuvakkeen v\u00e4ri"],"Click plus to add":["Napsauta plussaa lis\u00e4t\u00e4ksesi"],"Huge":["Valtava"],"Normal":["Normaali"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kuvaile linkki\u00e4 lyhyesti n\u00e4yt\u00f6nlukijan k\u00e4ytt\u00e4jille."],"Link label":["Linkin selite"],"%s label":["%s selite"],"Enter address":["Sy\u00f6t\u00e4 osoite"],"Social Icon":["Some-kuvake"],"Make title link to home":["Tee otsikosta linkki etusivulle"],"Site Title placeholder":["Sivuston otsikon paikanvaraus"],"Write site title\u2026":["Kirjoita sivuston otsikko\u2026"],"Site title text":["Sivuston otsikon teksti"],"Site Tagline placeholder":["Sivuston kuvauksen paikanvaraus"],"Write site tagline\u2026":["Kirjoita sivuston kuvaus..."],"Site tagline text":["Sivuston kuvauksen teksti"],"Add a site logo":["Lis\u00e4\u00e4 sivuston logo"],"Use as site icon":["K\u00e4yt\u00e4 sivuston kuvakkeena"],"Link image to home":["Linkit\u00e4 kuva etusivulle"],"Image width":["Kuvan leveys"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["N\u00e4et sivuston kuvakkeen selaimen v\u00e4lilehdess\u00e4, kirjanmerkkipalkissa ja WordPressin mobiilisovelluksen sis\u00e4ll\u00e4. Voit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 sivuston kuvakkeena eri kuvaketta kuin sivuston logo muokkaamalla <a>Sivuston kuvake -asetuksia<\/a>."],"Write shortcode here\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 lyhytkoodi t\u00e4h\u00e4n...."],"Shortcode text":["Lyhytkoodin teksti"],"Shortcode":["Lyhytkoodi"],"Label text":["Tunnuksen teksti"],"Percentage Width":["Leveys prosentteina"],"Use button with icon":["K\u00e4yt\u00e4 ikonilla varustettua painiketta"],"Change button position":["Vaihda painikkeen paikkaa"],"Toggle search label":["N\u00e4yt\u00e4\/piilota hakuselite"],"Add button text\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 painikkeen teksti..."],"Optional placeholder\u2026":["Valinnainen paikanvaraaja..."],"Optional placeholder text":["Teksti valinnaiselle paikanvaraajalle"],"Button only":["Vain painike"],"No button":["Ei painiketta"],"Button inside":["Painike sis\u00e4puolella"],"Button outside":["Painike ulkopuolella"],"Max number of words in excerpt":["Sanojen maksimilukum\u00e4\u00e4r\u00e4 otteessa."],"Display author":["N\u00e4yt\u00e4 kirjoittaja"],"Number of items":["Kohteiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Edit RSS URL":["Muokkaa RSS-osoitetta"],"Use URL":["K\u00e4yt\u00e4 verkko-osoitetta."],"Enter URL here\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 osoite t\u00e4\u00e4ll\u00e4..."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Lohko on poistettu tai se ei ole saatavilla."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Lainaamalla muita siteeramme itse\u00e4mme."],"Quote citation":["Lainauksen sitaatti"],"Display the search results title based on the queried object.":["N\u00e4yt\u00e4 hakutulosn\u00e4kym\u00e4n otsikko kyselyn perusteella."],"Search Results Title":["Hakutulosten otsikko"],"Display the archive title based on the queried object.":["N\u00e4yt\u00e4 arkiston otsikko kyselyn perusteella."],"Archive Title":["Arkiston otsikko"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Haku: \u201dhakusana\u201d"],"Show search term in title":["N\u00e4yt\u00e4 hakusana otsikossa"],"Show archive type in title":["N\u00e4yt\u00e4 arkistotyyppi otsikossa"],"Archive title":["Arkiston otsikko"],"Archive type: Name":["Arkistotyyppi: Nimi"],"%s name":["%s nimi"],"%s: Name":["%s: Nimi"],"Provided type is not supported.":["Tyyppi\u00e4 ei tueta."],"Previous page link":["Edellinen sivu -linkki"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["M\u00e4\u00e4rittele kuinka monta linkki\u00e4 n\u00e4kyy ennen ja j\u00e4lkeen nykyisen sivunumeron. Linkit ensimm\u00e4iseen, nykyiseen ja viimeiseen sivuun ovat aina n\u00e4kyviss\u00e4."],"Number of links":["Linkkien lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Next page link":["Seuraava sivu -linkki"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Laita pois p\u00e4\u00e4lt\u00e4 piilottaaksesi selitetekstin kuten \"Seuraava sivu\"."],"Show label text":["N\u00e4yt\u00e4 seliteteksti"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V\u00e4k\u00e4nen"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Nuoli"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Koristeellinen nuoli, joka liitet\u00e4\u00e4n edellisen ja seuraavan sivun linkkeihin."],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4 tai lohkoja jotka n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n, kun kysely ei palauta tuloksia."],"Image, Date, & Title":["Kuva, p\u00e4iv\u00e4ys ja otsikko"],"Title, Date, & Excerpt":["Otsikko, p\u00e4iv\u00e4ys ja ote"],"Title & Excerpt":["Otsikko ja ote"],"Title & Date":["Otsikko ja p\u00e4iv\u00e4ys"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["N\u00e4yt\u00e4 viimeisimpien artikkeleiden lista, rajaten pois kiinnitetyt artikkelit."],"Posts List":["Artikkelien listaus"],"Choose a pattern":["Valitse malli"],"Start blank":["Aloita tyhj\u00e4st\u00e4"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Valitse malli kyselylle tai aloita tyhj\u00e4st\u00e4."],"Query block: Force page reload enabled":["Sis\u00e4lt\u00f6listaus: Pakota uudelleenlataus k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 sivun uudelleenlataamiselta ei voi v\u00e4ltty\u00e4 kun Sis\u00e4lt\u00f6-lohko on Sis\u00e4lt\u00f6listaus-lohkon sis\u00e4ll\u00e4."],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when blocks from plugins are present inside the Query block.":["T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 sivun uudelleenlatausta ei voi v\u00e4ltt\u00e4\u00e4 kun lis\u00e4osista tulevia lohkoja on Sis\u00e4lt\u00f6listaus-lohkon sis\u00e4ll\u00e4."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Force page reload\" again in the Query Block settings.":["Jos haluat silti v\u00e4ltt\u00e4\u00e4 koko sivun uudelleenlatauksen, poista se lohko ja poista sitten k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 \"Pakota sivun uudelleenlataus\" uudelleen Sis\u00e4lt\u00f6listaus-lohkon asetuksista."],"Keyword":["Avainsana"],"Taxonomies":["Luokittelut"],"Filters":["Suodattimet"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 erilaisia sis\u00e4lt\u00f6tyyppej\u00e4. Oletuksena tarjolla on muutamia erilaisia kuten artikkelit ja sivut, mutta lis\u00e4osat voivat luoda lis\u00e4\u00e4."],"Post type":["Sis\u00e4lt\u00f6tyyppi"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Valitse k\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi globaalia sis\u00e4lt\u00f6kysely\u00e4, joka on asetettu nykyisess\u00e4 sivupohjassa kuten arkistossa tai hakutulossivulla. Poista k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 muokataksesi asetuksia itsen\u00e4isesti."],"Inherit query from template":["K\u00e4yt\u00e4 sivupohjasta periytyv\u00e4\u00e4 kysely\u00e4"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Lis\u00e4\u00e4 uusi artikkeli<\/a>"],"Force page reload":["Pakota sivun uudelleenlataus"],"Force page reload can't be disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["Sivun uudelleenlataamista ei voi ottaa pois k\u00e4yt\u00f6st\u00e4, koska Sis\u00e4lt\u00f6listaus-lohkossa on sis\u00e4ll\u00e4 ep\u00e4yhteensopivia lohkoja."],"Browsing between pages won't require a full page reload, unless non-compatible blocks are detected.":["Liikkuminen sivujen v\u00e4lill\u00e4 ei vaadi koko sivun uudelleenlatausta ellei yhteensopimattomia lohkoja esiinny."],"Browsing between pages requires a full page reload.":["Sivujen v\u00e4lill\u00e4 navigointi vaatii koko sivun uudelleenlatauksen."],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Artikkelit voidaan \u201dkiinnitt\u00e4\u00e4\u201d. T\u00e4m\u00e4 ominaisuus sijoittaa ne artikkeleiden sivulla k\u00e4rkeen, pit\u00e4en ne siell\u00e4 kunnes uusia kiinnitettyj\u00e4 artikkeleita julkaistaan."],"Sticky posts":["Kiinnitetyt artikkelit"],"Only":["Vain"],"Exclude":["Rajaa pois"],"Include":["Sis\u00e4llyt\u00e4"],"Parents":["Ylemm\u00e4t"],"Authors":["Kirjoittajat"],"Order by":["J\u00e4rjest\u00e4"],"Z \u2192 A":["\u00d6 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00d6"],"Oldest to newest":["Vanhimmasta uusimpaan"],"Newest to oldest":["Uusimmasta vanhimpaan"],"Max page to show":["N\u00e4yt\u00e4 sivuja maksimissaan"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Rajoita n\u00e4ytett\u00e4vien sivujen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4, vaikka kysely tuottaisi enemm\u00e4n tuloksia. Aseta 0 (nolla) n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi kaikki sivut. "],"Offset":["Ohita alusta"],"Items per Page":["Kohdetta sivulla"],"Display settings":["N\u00e4ytt\u00f6asetukset"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Yksi hankalimmista asioista tehd\u00e4 teknologiassa on h\u00e4irit\u00e4 itse\u00e4\u00e4n."],"Add citation":["Lis\u00e4\u00e4 sitaatti"],"Pullquote citation text":["Noston sitaatti"],"Add quote":["Lis\u00e4\u00e4 lainaus"],"Pullquote text":["Noston teksti"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["METS\u00c4INEN SEUTU. OIKEALLA HEIN\u00c4LATO. KUU LOISTAA.\nHOMSANTUU (tulee oikealta). Pois t\u00e4\u00e4lt\u00e4, kauas kauas pois. \u2013 Aina sinne, miss\u00e4 ei kuu kumota eik\u00e4 aurinko paista. Taikka j\u00e4rven pohjaan tuonne, niin syv\u00e4lle mutaan, ettei aallotkaan sielt\u00e4 kadonnutta l\u00f6yt\u00e4isi. Mit\u00e4 min\u00e4 maailmassa teen?"],"Write preformatted text\u2026":["Kirjoita esimuotoilua teksti\u00e4..."],"Preformatted text":["Esimuotoiltu teksti"],"Make title a link":["Tee otsikosta linkki"],"No Title":["Ei otsikkoa"],"%d minute":["%d minuutti","%d minuuttia"],"Suffix":["Loppuliite"],"Term items not found.":["Termej\u00e4 ei l\u00f6ytynyt."],"Prefix":["Etuliite"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Sy\u00f6t\u00e4 merkki tai merkit, joita k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n termin erottimina."],"Separator":["Erottaja"],"Displays the post link that precedes the current post.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 edellisen artikkelin linkin."],"Displays the post link that follows the current post.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 seuraavan artikkelin linkin."],"An example title":["Esimerkkiotsikko"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["V\u00e4k\u00e4nen"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Nuoli"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Koristeellinen nuoli, joka liitet\u00e4\u00e4n edellisen ja seuraavan sivun linkkeihin."],"Include the label as part of the link":["Sis\u00e4llyt\u00e4 selite osaksi linkki\u00e4"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Jos olet sy\u00f6tt\u00e4nyt oman selitteen, se tulee ennen otsikkoa."],"Display the title as a link":["N\u00e4yt\u00e4 otsikko linkkin\u00e4"],"Previous post":["Edellinen artikkeli"],"Next post":["Seuraava artikkeli"],"Previous: ":["Edellinen: "],"Next: ":["Seuraava: "],"Featured image: %s":["Artikkelikuva: %s"],"Add a featured image":["Lis\u00e4\u00e4 artikkelikuva"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skaalaus"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Kuva venytet\u00e4\u00e4n ja v\u00e4\u00e4ristet\u00e4\u00e4n t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n koko tila."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Kuva sovitetaan t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n tila ilman leikkautumista tai v\u00e4\u00e4ristymist\u00e4."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Kuva sovitetaan ja leikataan t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n tila ilman v\u00e4\u00e4ristymist\u00e4."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["T\u00e4ytt\u00f6"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Mahduta"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Peit\u00e4"],"Show link on new line":["N\u00e4yt\u00e4 linkki uudella rivill\u00e4"],"No excerpt found":["Otetta ei l\u00f6ytynyt"],"Excerpt text":["Otteen teksti"],"Add \"read more\" link text":["Aseta \"Lue lis\u00e4\u00e4\"-linkin teksti"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["Sis\u00e4lt\u00f6 on suojattu eik\u00e4 otetta ole saatavilla."],"This block will display the excerpt.":["T\u00e4m\u00e4 lohko n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 otteen."],"Display a post's last updated date.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 artikkelin viimeisimm\u00e4n muokkausp\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n."],"Modified Date":["Muokattu p\u00e4iv\u00e4ys"],"Only shows if the post has been modified":["N\u00e4kyy vain, jos artikkelia on muokattu"],"Display last modified date":["N\u00e4yt\u00e4 viimeisin muokkausp\u00e4iv\u00e4"],"Link to post":["Linkki artikkeliin"],"Link to %s":["Linkki: %s"],"Change Date":["Vaihda p\u00e4iv\u00e4ys"],"Post Modified Date":["Artikkelin muokkausp\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Post Date":["Artikkelin p\u00e4iv\u00e4ys"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Jos sivustollasi on mukautettuja sis\u00e4lt\u00f6tyyppej\u00e4, Sis\u00e4lt\u00f6 -lohko voi n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 my\u00f6s t\u00e4llaisten sis\u00e4lt\u00f6tyyppien sis\u00e4ll\u00f6n."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Se voi olla yksinkertainen asetelma, kuten per\u00e4kk\u00e4isi\u00e4 kappaleita blogikirjoituksessa, tai mutkikkaampi rakennelma, joka sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 kuvagallerioita, videoita, taulukoita, sarakkeita ja muita lohkoja."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["T\u00e4m\u00e4 on Sis\u00e4lt\u00f6-lohko, joka n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yksitt\u00e4isen artikkelin tai sivun kaikki lohkot."],"Post Comments Link block: post not found.":["Artikkelin kommenttien linkki -lohko: artikkelia ei l\u00f6ytynyt."],"%s comment":["%s kommentti","%s kommenttia"],"No comments":["Ei kommentteja"],"Comments form disabled in editor.":["Kommenttilomake on poistettu k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 editorissa."],"Post Comments Count block: post not found.":["Artikkelin kommenttien m\u00e4\u00e4r\u00e4 -lohko: artikkelia ei l\u00f6ytynyt."],"To show a comment, input the comment ID.":["Sy\u00f6t\u00e4 kommentin ID n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi kommentin."],"block title\u0004Post Comment":["Artikkelin kommentti"],"Author Biography":["Kirjoittajan bio"],"Link to author archive":["Linkki kirjoittajan arkistoon"],"Author Name":["Kirjoittajan nimi"],"Write byline\u2026":["Anna artikkelin kirjoittaja\u2026"],"Post author byline text":["Artikkelin kirjoittajan nimi"],"Link author name to author page":["Linkit\u00e4 kirjoittajan nimi kirjoittajan sivulle"],"Show bio":["N\u00e4yt\u00e4 el\u00e4m\u00e4kerta"],"Avatar size":["Avatar-kuvan koko"],"Show avatar":["N\u00e4yt\u00e4 avatar-kuva"],"Post Author":["Artikkelin kirjoittaja"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tyhj\u00e4 lohko; aloita kirjoittamaan tai sy\u00f6t\u00e4 kauttaviiva valitaksesi lohkon"],"Block: Paragraph":["Lohko: Kappale"],"Drop cap":["Anfangi"],"Toggle to show a large initial letter.":["N\u00e4yt\u00e4\/piilota suuri alkukirjain"],"Showing large initial letter.":["Iso alkukirjain k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4."],"Not available for aligned text.":["Ei k\u00e4ytett\u00e4viss\u00e4 tasattuun tekstiin."],"Edit this menu":["Muokkaa t\u00e4t\u00e4 valikkoa"],"Choose a page to show only its subpages.":["Valitse sivu n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi vain sen alasivut."],"Parent":["Yl\u00e4sivu"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sivujen listaus: sivulla \"%s\" ei ole alasivuja"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sivujen listaus: Sivuja ei voida hakea."],"Detach":["Irrota"],"Edit Page List":["Muokkaa sivulistausta"],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":["T\u00e4m\u00e4 sivulistaus on synkronoitu julkaistujen sivujen kanssa sivustollasi. Irrota sivulistaus lis\u00e4t\u00e4ksesi, poistaaksesi tai uudelleenj\u00e4rjestell\u00e4ksesi sivuja itse."],"Link removed.":["Linkki on poistettu."],"Convert to Link":["Muunna linkiksi"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Esimerkkilohko"],"Navigation link text":["Valikkokohteen teksti"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Linkitetyn verkko-osoitteen suhde v\u00e4lily\u00f6nnill\u00e4 eroteltuina linkkityyppein\u00e4."],"Rel attribute":["Rel-attribuutti"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Lis\u00e4tietoa linkin tarkoituksesta."],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Kuvaus n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n nykyisen teeman valikossa, jos nykyinen teema tukee sit\u00e4."],"Label":["Nimi"],"Add submenu":["Lis\u00e4\u00e4 alavalikko"],"This item is missing a link":["T\u00e4st\u00e4 kohteesta puuttuu linkki"],"This item has been deleted, or is a draft":["T\u00e4m\u00e4 elementti on poistettu tai luonnos"],"Add label\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 tunnus"],"Add link":["Lis\u00e4\u00e4 linkki"],"Select tag":["Valitse avainsana"],"Select category":["Valitse kategoria"],"Select page":["Valitse sivu"],"Select post":["Valitse artikkeli"],"Contact":["Yhteystiedot"],"About":["Tietoja"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigaatiovalikko %s poistettiin onnistuneesti."],"Block cannot be rendered inside itself.":["Lohkoa ei voida k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 itsens\u00e4 sis\u00e4ll\u00e4."],"Unsaved Navigation Menu.":["Tallentamaton navigaatiovalikko."],"Submenu & overlay background":["Alavalikko ja taustav\u00e4ri"],"Submenu & overlay text":["Alavalikko ja tekstin v\u00e4ri"],"Show arrow":["N\u00e4yt\u00e4 nuoli"],"Open on click":["Avaa klikkaamalla"],"Submenus":["Alavalikot"],"Always":["Aina"],"Off":["Ei k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Piilottaa valikon sis\u00e4ll\u00f6n kuvakkeeseen, josta se aukeaa peitt\u00e4en ruudun."],"Configure overlay menu":["M\u00e4\u00e4rit\u00e4 ruudun peitt\u00e4v\u00e4 valikko"],"Overlay Menu":["Ruudun peitt\u00e4v\u00e4 valikko"],"Overlay menu controls":["Ruudun peitt\u00e4v\u00e4n valikon asetukset"],"Display":["Esitystapa"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Nykyiset valikkovaihtoehdot tarjoavat k\u00e4ytt\u00e4jille heikomman saavutettavuuden, eik\u00e4 niit\u00e4 suositella. Avaa napsautettaessa tai N\u00e4yt\u00e4 nuoli -valikon k\u00e4ytt\u00f6\u00f6notto parantaa saavutettavuutta, sill\u00e4 n\u00e4pp\u00e4imist\u00f6n k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4t voivat selata alivalikoita valikoivasti."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Sinulla ei ole oikeutta luoda navigaatiovalikoita."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Sinulla ei ole oikeuksia muokata t\u00e4t\u00e4 valikkoa. Tekemi\u00e4si muutoksia ei tallenneta."],"Classic menu import failed.":["Perinteisen valikon tuonti ep\u00e4onnistui."],"Classic menu imported successfully.":["Perinteinen valikko tuotu onnistuneesti."],"Classic menu importing.":["Tuodaan perinteist\u00e4 valikkoa."],"Failed to create Navigation Menu.":["Navigaatiovalikon luominen ep\u00e4onnistui."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigaatiovalikko luotiin onnistuneesti."],"Creating Navigation Menu.":["Luodaan navigointivalikkoa."],"Navigation menu: \"%s\"":["Navigointivalikko: \"%s\""],"This navigation menu is empty.":["Navigaatiovalikko on tyhj\u00e4."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Et ole viel\u00e4 luonut yht\u00e4\u00e4n valikkoa. N\u00e4ytet\u00e4\u00e4n listaus sivuistasi"],"Untitled menu":["Nimet\u00f6n valikko"],"Structure for navigation menu: %s":["Navigointivalikon %s rakenne"],"Switch to '%s'":["Vaihda valikkoon '%s'"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Luo sivu luonnoksena: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Luo artikkeli luonnoksena: <mark>%s<\/mark>"],"Transform":["Muunna"],"Remove %s":["Poista %s"],"Add submenu link":["Lis\u00e4\u00e4 alavalikon linkki"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new menu?<\/button>":["Navigointivalikko on poistettu tai se ei ole k\u00e4ytett\u00e4viss\u00e4. <button>Luo uusi valikko?<\/button>"],"Manage menus":["Muokkaa valikoita"],"%s navigation":["Valikko: %s"],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Navigaatiovalikon \"%s\" luominen ep\u00e4onnistui."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Ei voida hakea perinteist\u00e4 valikkoa \"%s\" rajapinnasta."],"menu":["valikko"],"handle":["tunniste"],"Icon":["Kuvake"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["M\u00e4\u00e4rit\u00e4 ruudun peitt\u00e4v\u00e4n valikon avaavan painikkeen visuaalinen ulkoasu."],"Show icon button":["N\u00e4yt\u00e4 ikonipainike"],"Confirm":["Vahvista"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Haluatko varmasti poistaa t\u00e4m\u00e4n navigaatiovalikon?"],"Delete %s":["Poista %s"],"Delete menu":["Poista valikko"],"Menu name":["Valikon nimi"],"Start empty":["Aloita tyhj\u00e4st\u00e4"],"Navigation block setup options ready.":["Navigointilohkon asetusvalinnat valmiit."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Ladataan navigointilohkon asetusvalintoja\u2026"],"Create new menu":["Luo uusi valikko"],"Import Classic Menus":["Tuo klassiset valikot"],"Choose or create a Navigation menu":["Valitse tai luo navigaatiovalikko"],"Loading\u2026":["Ladataan..."],"Create from '%s'":["Luo valikosta '%s'"],"(no title %s)":["(ei otsikkoa %s)"],"Navigation":["Navigaatio"],"\u201cRead more\u201d link text":["\u201dLue lis\u00e4\u00e4\u201d-linkin teksti"],"Hide the excerpt on the full content page":["Piilota ote sivulla, jolla esitet\u00e4\u00e4n koko sis\u00e4lt\u00f6"],"The excerpt is visible.":["Ote on n\u00e4kyviss\u00e4."],"The excerpt is hidden.":["Ote on piilossa."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sivustosi ei tue lohkoa \"%s\". Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon paikoilleen tai poistaa sen kokonaan."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sivustosi ei tue lohkoa \"%s\". Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon paikoilleen, muuntaa sen sis\u00e4kk\u00f6n mukautetuksi HTML-lohkoksi, tai poistaa sen kokonaan."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 silt\u00e4, ett\u00e4 yrit\u00e4t k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 vanhentunutta klassista lohkoa. Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 t\u00e4m\u00e4n lohkon ennalleen tai poistaa sen kokonaan. Vaihtoehtoisesti voit p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4 sivun ja k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 klassista lohkoa."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 silt\u00e4, ett\u00e4 yrit\u00e4t k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 vanhentunutta klassista lohkoa. Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon ennalleen, muuntaa sen sis\u00e4ll\u00f6n mukautetuksi HTML-lohkoksi tai poistaa sen kokonaan. Vaihtoehtoisesti voit p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4 sivun ja k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 klassista lohkoa."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Show media on right":["N\u00e4yt\u00e4 media oikealla"],"Show media on left":["N\u00e4yt\u00e4 media vasemmalla"],"Media width":["Median leveys"],"Crop image to fill entire column":["Rajaa kuvaa t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n koko sarakkeen"],"Media area":["Media-alue"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sis\u00e4lt\u00f6..."],"Redirect to current URL":["Uudelleenohjaa nykyiseen verkko-osoitteeseen"],"Display login as form":["N\u00e4yt\u00e4 sis\u00e4\u00e4nkirjautuminen lomakkeena"],"List":["Lista"],"List text":["Listan teksti"],"Indent list item":["Sisenn\u00e4 luettelon nimike"],"Indent":["Sisenn\u00e4"],"The Queen of Hearts.":["Herttarouva."],"The Mad Hatter.":["Hatuntekij\u00e4."],"The Cheshire Cat.":["Irvikissa."],"The White Rabbit.":["Hassu J\u00e4nis."],"Alice.":["Liisa."],"Convert to ordered list":["Muunna j\u00e4rjestetyksi luetteloksi"],"Ordered":["J\u00e4rjestyksess\u00e4"],"Convert to unordered list":["Muunna j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4tt\u00f6m\u00e4ksi luetteloksi"],"Unordered":["Ei j\u00e4rjestyksess\u00e4"],"Outdent list item":["Poista luettelon nimikkeen sisennys"],"Outdent":["V\u00e4henn\u00e4 sisennyst\u00e4"],"Reverse list numbering":["Vaihda j\u00e4rjestyksen suuntaa"],"Lowercase Roman numerals":["Roomalaiset numerot pienill\u00e4 kirjaimilla"],"Uppercase Roman numerals":["Roomalaiset numerot isoilla kirjaimilla"],"Lowercase letters":["Pienet kirjaimet"],"Uppercase letters":["Isot kirjaimet"],"Numbers":["Numerot"],"Numbering style":["Numerointityyli"],"Start value":["Aloitusarvo"],"Ordered list settings":["Numeroidun listan asetukset"],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Lue lis\u00e4\u00e4<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Latest Posts":["Uusimmat artikkelit"],"Sorting and filtering":["J\u00e4rjestys ja suodatus"],"Add link to featured image":["Lis\u00e4\u00e4 linkki artikkelikuvaan"],"Image alignment":["Kuvan tasaus"],"Display featured image":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelikuva"],"Featured image":["Artikkelikuva"],"Display post date":["N\u00e4yt\u00e4 julkaisup\u00e4iv\u00e4"],"Display author name":["N\u00e4yt\u00e4 kirjoittajan nimi"],"Post meta":["Artikkelin metatiedot"],"Max number of words":["Sanojen enimm\u00e4ism\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Full post":["Koko artikkeli"],"Show:":["N\u00e4yt\u00e4:"],"Post content":["Artikkelin sis\u00e4lt\u00f6"],"Links are disabled in the editor.":["Linkit on estetty editorissa."],"Number of comments":["Kommenttien lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display excerpt":["N\u00e4yt\u00e4 ote"],"Display date":["N\u00e4yt\u00e4 p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display avatar":["N\u00e4yt\u00e4 avatar"],"Empty":["Tyhj\u00e4"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yh\u00e4 lumiselta ja tyynelt\u00e4."],"This image has an empty alt attribute":["T\u00e4m\u00e4n kuvan alt-attribuutti on tyhj\u00e4"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["T\u00e4m\u00e4n kuvan alt-attribuutti on tyhj\u00e4; Tiedoston nimi on %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Huom: monet laitteet ja selaimet eiv\u00e4t n\u00e4yt\u00e4 t\u00e4t\u00e4 teksti\u00e4.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Kuvaile t\u00e4m\u00e4n kuvan roolia sivulla."],"Title attribute":["Title-attribuutti"],"\u201cExpand on click\u201d scales the image up, and can\u2019t be combined with a link.":["\"Laajenna napsautettaessa\" skaalaa kuvan suuremmaksi, eik\u00e4 sit\u00e4 voi yhdist\u00e4\u00e4 linkin kanssa."],"Upload external image":["Lataa ulkopuolinen kuva"],"Add text over image":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4 kuvan p\u00e4\u00e4lle"],"Image uploaded.":["Kuva siirretty."],"Image is contained without distortion.":["Kuva mahdutetaan ilman kuvasuhteen v\u00e4\u00e4ristymist\u00e4."],"Image covers the space evenly.":["Kuva peitt\u00e4\u00e4 tilan kokonaan."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Tervetuloa lohkojen ihmeelliseen maailmaan..."],"Write HTML\u2026":["Kirjoita HTML:\u00e4\u00e4..."],"block example\u0004Home Link":["Etusivulinkki"],"Add home link":["Lis\u00e4\u00e4 etusivun linkki"],"Home link text":["Etusivun linkkiteksti"],"Level %1$s. %2$s":["Taso %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Taso %s. Tyhj\u00e4."],"Code is Poetry":["Koodi on runoutta"],"Six.":["Kuusi."],"Five.":["Viisi."],"Four.":["Nelj\u00e4."],"Three.":["Kolme."],"Two.":["Kaksi."],"One.":["Yksi."],"Arrange blocks in a grid.":["J\u00e4rjest\u00e4 lohkot ruudukkoon."],"Arrange blocks vertically.":["Tasaa lohkot pystysuunnassa."],"Stack":["Pino"],"Arrange blocks horizontally.":["Tasaa lohkot vaakasuunnassa."],"Gather blocks in a container.":["Kokoa osion lohkot."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementin pit\u00e4isi sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 vain dokumenttisi p\u00e4\u00e4asiallinen sis\u00e4lt\u00f6."],"Group blocks together. Select a layout:":["Ryhmittele lohkot yhteen. Valitse asettelu:"],"ADD MEDIA":["LIS\u00c4\u00c4 MEDIA"],"image %1$d of %2$d in gallery":["gallerian kuva %1$d \/ %2$d"],"Image caption text":["Kuvateksti"],"Move image forward":["Siirr\u00e4 kuvaa eteenp\u00e4in"],"Move image backward":["Siirr\u00e4 kuvaa taaksep\u00e4in"],"Edit gallery image":["Muokkaa gallerian kuvaa"],"Loading options\u2026":["Ladataan asetuksia\u2026"],"Select the size of the source images.":["Valitse l\u00e4hdekuvien koko."],"Crop images":["Rajaa kuvia"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Kaikki gallerian kuvien koot p\u00e4ivitetty: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Kaikki gallerian kuvat p\u00e4ivitetty aukeamaan samaan v\u00e4lilehteen"],"All gallery images updated to open in new tab":["Kaikki gallerian kuvat p\u00e4ivitetty aukeamaan uuteen v\u00e4lilehteen"],"Thumbnails are not cropped.":["Pienoiskuvia ei rajata."],"Thumbnails are cropped to align.":["Pienoiskuvat rajataan tasaamaan."],"All gallery image links updated to: %s":["Kaikki gallerian kuvalinkit p\u00e4ivitetty: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Ladattaessa galleriaan kaikkien tiedostojen t\u00e4ytyy olla kuvamuodossa"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Raahaa kuvia, siirr\u00e4 uusia tai valitse tiedostoja mediakirjastostasi.,"],"Media item link option\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Write gallery caption\u2026":["Kirjoita gallerian kuvateksti..."],"Gallery caption text":["Kuvagallerian selite"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Download button text":["Latauspainikkeen teksti"],"Write file name\u2026":["Kirjoita tiedoston nimi..."],"Embed of the selected PDF file.":["Upota valittu PDF-tiedosto."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Siirr\u00e4 tiedosto tai valitse mediakirjastosta."],"File":["Tiedosto"],"button label\u0004Download":["Lataa"],"Copy URL":["Kopioi verkko-osoite"],"Copied URL to clipboard.":["Verkko-osoite kopioitu leikep\u00f6yd\u00e4lle."],"Show download button":["N\u00e4yt\u00e4 latauspainike"],"Link to":["Linkki kohteeseen"],"Height in pixels":["Korkeus pikselein\u00e4"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Huomautus: useimmat puhelimet ja tabletit eiv\u00e4t n\u00e4yt\u00e4 upotettuja PDF-tiedostoja."],"Show inline embed":["N\u00e4yt\u00e4 upotettuna"],"PDF settings":["PDF-asetukset"],"Attachment page":["Liitetiedoston sivu"],"Media file":["Mediatiedosto"],"Embed Wolfram notebook content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Wolfram-muistikirjasta."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Upota Pinterestin kuvia, tauluja ja profiileja."],"bookmark":["kirjanmerkki"],"Embed Amazon Kindle content.":["Upota sis\u00e4ltl\u00f6\u00e4 Amazon Kindlest\u00e4."],"ebook":["s\u00e4hk\u00f6kirja"],"Embed a WordPress.tv video.":["Upota WordPress.tv-video."],"Embed a VideoPress video.":["Upota VideoPress-video."],"Embed a Tumblr post.":["Upota Tumblr-artikkeli."],"Embed a TED video.":["Upota TED-video."],"Embed a TikTok video.":["Upota TikTok-video."],"Embed Speaker Deck content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Speaker Deckist\u00e4."],"Embed SmugMug content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 SmugMugista."],"Embed Slideshare content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Slidesharesta."],"Embed Scribd content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Scribdist\u00e4."],"Embed Screencast content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Screencastista."],"Embed ReverbNation content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ReverbNationista."],"Embed a Reddit thread.":["Upota Reddit-ketju."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Upota podcast-soitin Pocket Casts -palvelusta."],"podcast":["podcast"],"Embed Mixcloud content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Mixcloudista."],"Embed Kickstarter content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Kickstarterista."],"Embed Issuu content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Issuusta."],"Embed Imgur content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Imgur:sta."],"Embed a Dailymotion video.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Dailymotionista."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Crowdsignalista (aikaisemmalta nimelt\u00e4\u00e4n Polldaddy)."],"survey":["kysely"],"Embed CollegeHumor content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 CollegeHumorista."],"Embed Cloudup content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Cloudupista."],"Embed an Animoto video.":["Upota video Animotosta."],"Embed a Vimeo video.":["Upota video Vimeosta."],"Embed Flickr content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Flickr:st\u00e4."],"Embed Spotify content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Spotifysta."],"Embed SoundCloud content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 SoundCloudista."],"audio":["\u00e4\u00e4ni"],"Embed a WordPress post.":["Upota WordPress-artikkeli."],"blog":["blogi"],"post":["artikkeli"],"Embed an Instagram post.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Instagramista."],"image":["kuva"],"Embed a Facebook post.":["Upota Facebook-artikkeli."],"Embed a YouTube video.":["Upota video YouTubesta."],"video":["video"],"music":["musiikki"],"Embed a tweet.":["Upota tweet."],"social":["sosiaalinen media"],"%s URL":["%s verkko-osoite"],"block title\u0004Embed":["Upota"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Upotettua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 l\u00e4hteest\u00e4 %s ei ole mahdollista esikatsella editorissa."],"Embedded content from %s":["Upotettua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 palvelusta %s"],"button label\u0004Convert to link":["Muunna linkiksi"],"button label\u0004Try again":["Yrit\u00e4 uudelleen"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Pahoittelumme, t\u00e4t\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ei ole mahdollista upottaa."],"Learn more about embeds":["Lue lis\u00e4\u00e4 upotustavoista"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["Upota"],"Enter URL to embed here\u2026":["Kirjoita verkko-osoite upottaaksesi sis\u00e4lt\u00f6\u00e4..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Liit\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6linkki, jonka haluat n\u00e4kyv\u00e4n sivustolla."],"Resize for smaller devices":["Muokkaa kokoa pienempi\u00e4 ruutuja varten"],"Edit URL":["Muokkaa verkko-osoitetta"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["T\u00e4m\u00e4 upotettu sis\u00e4lt\u00f6 ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 s\u00e4ilyt\u00e4 mittasuhdettaan kun selaimen kokoa muutetaan."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["T\u00e4m\u00e4 upotettu sis\u00e4lt\u00f6 s\u00e4ilytt\u00e4\u00e4 mittasuhteensa kun selaimen kokoa muutetaan."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing."],"Write summary\u2026":["Kirjoita yhteenveto\u2026"],"Write summary":["Kirjoita yhteenveto"],"Open by default":["Avoin oletuksena"],"Type \/ to add a hidden block":["Kirjoita \/ lis\u00e4t\u00e4ksesi piilotetun lohkon"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay.":["Lis\u00e4\u00e4 kuva tai video tekstipeittokuvalla."],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Raahaa t\u00e4h\u00e4n lohkoon, siirr\u00e4 tai valitse olemassa oleva kohde mediakirjastosta."],"Cover":["Kansi"],"Change content position":["Vaihda sis\u00e4ll\u00f6n paikkaa"],"Minimum height":["V\u00e4himm\u00e4iskorkeus"],"Overlay opacity":["Peitteen l\u00e4pin\u00e4kyvyys"],"Overlay":["Kerros"],"Clear Media":["Tyhjenn\u00e4 mediatiedostot"],"Leave empty if decorative.":["J\u00e4t\u00e4 tyhj\u00e4ksi mik\u00e4li koristeellinen."],"Describe the purpose of the image.":["Kuvaile t\u00e4m\u00e4n kuvan tarkoitus."],"Alternative text":["Vaihtoehtoinen teksti"],"Focal point picker":["Tarkennuspisteen valitsin"],"Repeated background":["Toistuva tausta"],"Fixed background":["Kiinte\u00e4 tausta"],"Media settings":["Media-asetukset"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer>-elementti esitt\u00e4\u00e4 alatunnisteen sit\u00e4 ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4\u00e4n l\u00e4himp\u00e4\u00e4n elementtiin (kuten <section>, <article>, <main> ja muut vastaavat)."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementin pit\u00e4isi olla kokonainen, sellaisenaan levitett\u00e4viss\u00e4 oleva osio dokumentista."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["<main>-elementin pit\u00e4isi sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 vain dokumenttisi p\u00e4\u00e4asiallinen sis\u00e4lt\u00f6."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementti sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 otsaketietoja, kuten navigointiapuja tai otsikoita."],"Minimum height of cover":["Kannen minimikorkeus"],"Write title\u2026":["Kirjoita otsikko..."],"\u201cPost Title\u201d":["\u201dArtikkelin otsikko\u201d"],"Show comments count":["N\u00e4yt\u00e4 kommenttien m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Show post title":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelin otsikko"],"Newer comments page link":["Uudempien kommenttien sivun linkki"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Kommenttien sivutuslohko: kommenttien sivuttaminen on kytketty pois p\u00e4\u00e4lt\u00e4 keskusteluasetuksissa."],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V\u00e4k\u00e4nen"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Nuoli"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Koristeellinen nuoli, joka liitet\u00e4\u00e4n edellisten ja seuraavien kommenttien linkkeihin."],"Arrow":["Nuoli"],"Older comments page link":["Vahempien kommenttien sivun linkki"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentin p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Link to comment":["Linkki kommenttiin"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentin sis\u00e4lt\u00f6"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentin kirjoittaja"],"Link to authors URL":["Linkki kirjoittajan sivustolle"],"Avatar":["Avatar-kuva"],"Avatar Settings":["Avatar-kuvien asetukset"],"Switch to editable mode":["Vaihda muokkaustilaan"],"Reply to A WordPress Commenter":["Vastaa WordPress-kommentoijalle"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Kommentoijien avatar-kuvat ladataan <a>Gravatar-palvelusta<\/a>."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["P\u00e4\u00e4set kommenttien moderoinnin, muokkaamisen ja poistamisen pariin hallintapaneelin Kommentit-osiosta."],"Hi, this is a comment.":["Hei, t\u00e4m\u00e4 on kommentti."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["Tammikuun 1. p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 2000 klo 00.00"],"says":["sanoo"],"A WordPress Commenter":["WordPress-kommentoija"],"Commenter Avatar":["Kommentoijan avatar-kuva"],"Post Title":["Artikkelin otsikko"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Artikkelin kommentit -lohko: Kommentointi ei ole k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Artikkelin kommenttilomake -lohko: t\u00e4t\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6tyyppi\u00e4 (%s) ei voi kommentoida."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Artikkelin kommenttilomake -lohko: t\u00e4t\u00e4 kohdetta ei voi kommentoida."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Salli kommentointi"],"Comment":["Kommentti"],"Default (<div>)":["Oletus (<div>)"],"HTML element":["HTML-elementti"],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementin sis\u00e4lt\u00f6 liittyy dokumentin p\u00e4\u00e4sis\u00e4lt\u00f6\u00f6n vain ep\u00e4suorasti."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementti esitt\u00e4\u00e4 itsen\u00e4ist\u00e4 osiota dokumentista, jota ei voi paremmin kuvata muilla elementeill\u00e4."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Vilu mulle virtt\u00e4 virkkoi, sae saatteli runoja. Virtt\u00e4 toista tuulet toivat, meren aaltoset ajoivat. Linnut liitteli sanoja, puien latvat lausehia."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Three columns; wide center column":["Kolme saraketta; leve\u00e4 keskisarake"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Kolme yht\u00e4 leve\u00e4\u00e4 saraketta"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kaksi saraketta; leveydelt\u00e4\u00e4n kaksi kolmasosaa ja yksi kolmasosa"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kaksi saraketta; leveydelt\u00e4\u00e4n yksi kolmasosa ja kaksi kolmasosaa"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Two columns; equal split":["Kaksi yht\u00e4 levett\u00e4 saraketta"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["Yksi palsta"],"100":["100"],"Stack on mobile":["Pinoa mobiililaitteella"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Kolumnin pituus ylitt\u00e4\u00e4 suositellun pituuden ja voi aiheuttaa ongelmia ulkoasussa."],"Column settings":["Sarakkeiden asetukset"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d\/%3$d)"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \u201dLohko\u201d on abstrakti termi, jota k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n \n\/\/ kuvaamaan HTML-merkkauksen osasia,\n\/\/ jotka yhdess\u00e4 muodostavat sivun\n\/\/ sis\u00e4ll\u00f6n tai ulkoasun.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Write code\u2026":["Kirjoita koodia..."],"Classic":["Klassinen"],"Classic Editor":["Perinteinen editori"],"Enter fullscreen":["Siirry koko ruudun tilaan"],"Exit fullscreen":["Poistu h\u00e4iri\u00f6tt\u00f6m\u00e4st\u00e4 kirjoitustilasta"],"Convert to blocks":["Muunna lohkoiksi"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sivustollasi ei ole yht\u00e4\u00e4n artikkelia, joten t\u00e4\u00e4ll\u00e4 ei ole nyt mit\u00e4\u00e4n n\u00e4ytett\u00e4v\u00e4\u00e4."],"Show empty categories":["N\u00e4yt\u00e4 tyhj\u00e4t kategoriat"],"Show only top level categories":["N\u00e4yt\u00e4 vain p\u00e4\u00e4tason kategoriat"],"No published posts found.":["Julkaistuja artikkeleita ei l\u00f6ytynyt."],"Contact us":["Ota yhteytt\u00e4"],"Find out more":["Lis\u00e4tietoja"],"Call to Action":["Toimintakehote"],"Add text\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4..."],"Button text":["Painikkeen teksti"],"Button width":["Painikkeen leveys"],"Width settings":["Leveyden asetukset"],"Audio caption text":["\u00c4\u00e4nileikkeen selite"],"Preload value\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Browser default":["Selaimen oletus"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Esilataus"],"Add caption":["Lis\u00e4\u00e4 kuvateksti"],"Remove caption":["Poista kuvateksti"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automaattinen toisto saattaa aiheuttaa k\u00e4ytett\u00e4vyysongelmia osalle k\u00e4ytt\u00e4jist\u00e4."],"Link to user profile":["Linkki k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n profiiliin"],"Image size":["Kuvan koko"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Valitse, mink\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n avatar-kuva n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n. Jos tyhj\u00e4, k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n artikkelin\/sivun kirjoittajaa."],"Default Avatar":["Oletusavatar"],"Week":["Viikko"],"Group by:":["Ryhmitys:"],"Show label":["N\u00e4yt\u00e4 nimi"],"Select the size of the source image.":["Valitse kuvan kuvakoko."],"Auto":["Automaattinen"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Peit\u00e4"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Mahduta"],"Aspect ratio":["Kuvasuhde"],"Expand on click":["Laajenna klikatessa"],"Group":["Ryhm\u00e4"],"single horizontal line\u0004Row":["Rivi"],"Mobile":["Mobiili"],"Link rel":["Linkkisuhde"],"Tools":["Ty\u00f6kalut"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Siirr\u00e4 video, valitse mediakirjastosta tai lis\u00e4\u00e4 URL-osoite."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Siirr\u00e4 kuva, valitse mediakirjastosta tai lis\u00e4\u00e4 URL-osoite."],"Reset":["Nollaa"],"Resolution":["Resoluutio"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Square":["neli\u00f6"],"Original":["Alkuper\u00e4inen"],"Choose":["Valitse"],"Block variations":["Lohkomuunnelmat"],"Background":["Tausta"],"Heading":["Otsikko"],"Captions":["Kuvatekstit"],"Upload":["Siirr\u00e4"],"Unlink":["Poista linkki"],"Open in new tab":["Avaa uudessa v\u00e4lilehdess\u00e4"],"Type \/ to choose a block":["Kirjoita \/ valitaksesi lohkon"],"Open Media Library":["Avaa mediakirjasto"],"Options":["Vaihtoehdot"],"Patterns":["Mallit"],"Search for patterns":["Etsi mallia"],"Grid":["Ruudukko"],"Keep as HTML":["S\u00e4ilyt\u00e4 HTML-muotoilu"],"Text":["Teksti"],"Video":["Video"],"Gallery":["Galleria"],"Show hierarchy":["N\u00e4yt\u00e4 hierarkia"],"Calendar":["Kalenteri"],"Show post counts":["N\u00e4yt\u00e4 artikkeleiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display as dropdown":["N\u00e4yt\u00e4 alasvetolaatikkona"],"User":["K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"],"Previous":["Edellinen"],"(Untitled)":["(Ei otsikkoa)"],"Invalid":["Ei voimassa"],"English":["englanti"],"Chapters":["Siirry sekunti taaksep\u00e4in"],"Excerpt":["Ote"],"Crop":["Rajaa"],"Draft":["Luonnos"],"Home":["Etusivu"],"Select poster image":["Valitse ruutukaappaus"],"Edit image":["Muokkaa kuvaa"],"Replace image":["Korvaa kuva"],"Select":["Valitse"],"Add media":["Lis\u00e4\u00e4 media"],"Loop":["Silmukka"],"Autoplay":["Soita automaattisesti"],"Metadata":["Metadata"],"Preload":["Esilataus"],"Replace":["Korvaa"],"Display Settings":["N\u00e4ytt\u00f6asetukset"],"Size":["Koko"],"Attachment Page":["Liitteen sivu"],"Media File":["Mediatiedosto"],"Grid view":["Ruudukkon\u00e4kym\u00e4"],"List view":["Listan\u00e4kym\u00e4"],"Log out":["Kirjaudu ulos"],"HTML":["Koodi"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Remove image":["Poista kuva"],"Year":["Vuosi"],"Day":["P\u00e4iv\u00e4"],"Month":["Kuukausi"],"Post Comment":["L\u00e4het\u00e4 kommentti"],"Name":["Nimi"],"Leave a Reply":["Vastaa"],"Reply":["Vastaa"],"Anonymous":["Nimet\u00f6n"],"Small":["Pieni"],"No posts found.":["Artikkeleita ei l\u00f6ytynyt."],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Add Media":["Lis\u00e4\u00e4 media"],"Width":["Leveys"],"Height":["Korkeus"],"Delete column":["Poista sarake"],"Delete row":["Poista rivi"],"Insert column after":["Lis\u00e4\u00e4 sarake j\u00e4lkeen"],"Insert column before":["Lis\u00e4\u00e4 sarake ennen"],"Insert row after":["Lis\u00e4\u00e4 rivi j\u00e4lkeen"],"Insert row before":["Lis\u00e4\u00e4 rivi ennen"],"Columns":["Sarakkeet"],"Link":["Linkki"],"Save":["Tallenna"],"Page break":["Sivunvaihto"],"editor button\u0004Left to right":["Vasemmalta oikealle"],"Media":["Media"],"Table of Contents":["Sis\u00e4llysluettelo"],"Image":["Kuva"],"Author":["Kirjoittaja"],"Description":["Kuvaus"],"Title":["Otsikko"],"Cancel":["Peruuta"],"OK":["OK"],"Code":["Koodi"],"Apply":["K\u00e4yt\u00e4"],"URL":["URL"],"Next":["Seuraava"],"Move down":["Siirr\u00e4 alasp\u00e4in"],"Move up":["Siirr\u00e4 yl\u00f6sp\u00e4in"],"No results found.":["Ei tuloksia."],"Remove":["Poista"],"Preview":["Esikatsele"],"Add":["Lis\u00e4\u00e4"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Sivupohjan osa on poistettu tai se ei ole saatavilla: %s"],"Read more":["Lue lis\u00e4\u00e4"],"Search results":["Hakutulokset"],"Previous Page":["Edellinen sivu"],"Next Page":["Seuraava sivu"],"Close menu":["Sulje valikko"],"Open menu":["Avaa valikko"],"This content is password protected.":["T\u00e4m\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6 on suojattu salasanalla."],"by %s":["kirjoittanut %s"],"(no title)":["(ei otsikkoa)"],"Close":["Sulje"],"Footnotes":["Alaviitteet"],"PDF embed":["PDF-upotus"],"Embed of %s.":["Tiedoston %s upotus."],"Responses":["Vastaukset"],"Response":["Vastaus"],"Responses to %s":["Vastaukset kohteeseen %s"],"Response to %s":["Vastaus kohteeseen %s"],"%s response":["%s vastaus","%s vastausta"],"One response":["Yksi vastaus"],"%1$s response to %2$s":["%1$s vastaus artikkeliin %2$s","%1$s vastausta artikkeliin %2$s"],"One response to %s":["Yksi vastaus artikkeliin %s"],"Older Comments":["Vanhemmat kommentit"],"Newer Comments":["Uudemmat kommentit"],"Edit":["Muokkaa"],"Categories":["Kategoriat"],"Select Category":["Valitse kategoria"],"%s Avatar":["%s avatar"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Large":["Iso"],"Search":["Etsi"],"Menus":["Valikot"],"Settings":["Asetukset"],"Menu":["Valikko"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}